唉Sam哥，做咩咁傻為咗廖慧儀自殺呢

為咗一個已經唔愛你嘅女人走上絕路

希望你可安息 RIP

睇到新聞都覺得sad

手足

邊個黎

有冇details

唉Sad

who

真係佢？

fc ?

堅？

被後生仔傾下計條仔搶左落選港姐女友嗰個?

佢阿妹確認咗啦

黃定藍？

真 自己上佢ig story睇

真定假

Yes.... 孔德賢Danny 綠撚咗佢

藍絲抵死

他失去了一切，新聞證實左呢個消息⋯⋯

如果一早去做EO既話⋯

Who

條女麻麻 點解咁睇唔開

真心咩。。咁易死

咩人嚟？

上ig story睇啦，真

我覺得好正

搶人條女個個唔知點
訓唔訓得著

唔識，黃定藍？條女又係邊個？黃定藍？

邊個黎？

唔係呀嘛?
唔駛呀嘛??

咁柒嘅

晚晚中出

廖慧儀之後日子點過？

竟然

又見到你

WHO?

應該冇問題 少個人煩

你有邊個會話唔正

兩條友間接害死人
點解第三者可以逍遙快活

唉...

兩個殺人犯

以前同佢打過波唔係好熟
一直有佢FB同IG
估唔到人生咁短暫 RIP

感情冇對錯
一隻手掌拍唔響的

Why????
Handsome

Holy shit 以前隊友 好撚震驚。。

份人點

Rip, 呢兩個月一定好痛苦

孔德賢我屌你老母

唔係佢 唔會明有幾痛苦
佢揀自殺應該係想條女同第3者內疚成世
但咁做唔值得
老土講 女死女還在
R.I.P.

老老豆豆
男未婚女未嫁
好難話搶唔搶架喎
畀女飛閒過立秋啦
咁都要收自己皮
我係條女都得啖笑啦

支那01 唔貼link

原來係tvb暗星嘅前男友 被戴帽踢走

2020年香港小姐競選月前已經圓滿結束，不過有多位落選佳麗依然備受網民的關注，其中一位就是任職空姐的廖慧儀。廖慧儀在參選前經已是非多多，被大爆黑歷史，曾被網民大爆她腰間位置有紋身，又有網友留言指她：「大家小心d（啲）呢個尿慧儀，周圍勾引男人，好賤格的，絞（姣）婆一個」，隨即引發起一輪罵戰。當時廖慧儀的圈外男友Sam更與她一起寸嘴反擊對方。

廖慧儀與Sam原本愛得高調又sweet，她的IG有大量與男友曬恩愛的放閃照。然而她早前卻被傳與無綫節目《#後生仔傾吓偈》的23歲大學KOL孔德賢（Danny）撻着，Sam更一度嬲爆於IG上公開警告Danny不要找他女友。廖慧儀事後亦表示和Sam依然是男女朋友關係。豈料事隔多日，Sam今日凌晨就突然於IG出post自爆被廖慧儀狠飛，不過未幾他已將該Post刪走了。他的IG上仍有不少他和廖慧儀拍拖時的甜蜜放閃照，可是廖慧儀的IG亦已找不到她和Sam的合照，全都被她刪走了

黃

條女冇選擇權？分手就自殺負責係自己到

咁當然啦 狐狸精姣婆都係賤

第三者同派帽有無責任

嘩屌 之前追過下 唔洗為呢條女死呀下

佢好似都幾多女同好SOCIAL
以為只係叫下春好快又識一個新女友

玩到咁大

條女一早甩身都好彩

cctvb呢兩個人成為間接兇手

以死相逼

咁撚小事就跳樓.....

藍

為女自殺真on9 ,識過另一條就好快唔記得個ex啦

真心條女又未嫁
就算結咗婚都唔洗為左條咁既女死下話
佢睇落都幾高啦 識過條女都唔係咁難 sosad

條女好正咩

果個Danny先應該死. DKLM

為咗條女自殺 非常可惜

港女真係雞嚟

佢真係好睇唔開

推到佢兩個收皮

廖慧儀 睇個樣都係臭雞黎 無左咪仲好

條仔有咩好
條女實被人玩厭就飛

仲未買樓⋯

為女自殺
廢撚到

自殺啲仆街都唔會內疚
點解咁傻

孔德賢 死全家喇 屌佢老母. 賤格死仆街.

唉，為隻臭雞攪到咁

咪on9啦 佢地兩個都冇錯 錯既只係佢自己

點解physically suffering
係咪有其他嘢我哋唔知

正仆街

佢地點會有呢D人性

咁真係抵死啦 weak 撚到
勁多負皮咩事

雖然話戀愛自己 但出軌點會冇錯 只係唔明點解咁都要跳

RIP

應該有自殘

晚晚俾danny仔中出

同問

冇 有咩責任？

點解要咁做呢？

為女死真係.........

孔德賢,正一仆街冚家鏟

唔係掛， 為條臭雞跳樓.....

話無錯個班分分中出緊軌或被帽過

More

開頭都有follow條女，見佢又post吓黃story, 樣又係唔差，仲同條仔幾sweet咁
點知去選港姐，即unfollow
宜家仲派帽，搞到人死埋，真係人渣

男未婚女未嫁
有乜責任?

廖慧儀垃圾

條仔咁變態 分個手就跳樓 佢條女就好彩 早d甩身

好似係quit左既黑警？

條女都冇咩好講真
綠完人就話同人地仲係男女朋友 過3日又話分咗手 然之後就周圍唱人係恐怖情人 仲上曬TVB 個EX咩面都冇曬啦
不過又咁講 死有輕於鴻毛重於泰山 為女死就真係......仲要為條冇特別嘅

條臭雞

上面先話藍
同埋選港姐嘅女點會係黃

不過算啦
都係唔好同p牌認真

唔係掛

好難講喎
會唔會條友恐怖情人?
自己睇唔開,又冇話一生一世概

做完空姐就發港姐夢，睇個款都肯定唔想同普通人過人世，不過當局者迷

為左隻雞，值得咩……Rip

成日見到佢，係幾正

呢d傻閪早死早著
男人27歲屌少過20條女都要死絕全家啦
仲要為女自殺？
只會恥笑
唔會可憐

蘋果話黃

屌 女人累人

臭雞

為分手而自殺我真係唔識欣賞，大佬你拍拖就係為咗試下大家啱唔啱對方，啱就繼續發展啱啱就自然分手架啦，如果一定要一齊到結婚點解唔一開始就結婚仲要嘥時間拍拖，如果接受拍拖點解又要分手就自殺....

劇情逆轉

兩個本身都有問題
第三者先能夠成功介入
咁有咩責唔責任

本末倒置

唉，為隻臭雞而死，值得咩

柳記

俾人飛可以媾過第個，何必要死?

佢咁高大大隻，大把女食啦，何必呢

多謝 著名五毛 賈雨村 認證係藍

講真其實都無得賴 拍個拖都上晒身咁 就算今次唔使分都難保第日鬧個交佢咪又係jump

真係好傻 先得27咁後生
失戀係傷心 但捱多兩三個月就冇事㗎啦 唉。。。

好撚廢
作為男人個人生目標就係條女 俾女帽就去跳樓
真係女人都唔會鐘意依種性格嘅人

咁爆
幾時po
今次唔係扮跳
真跳

樣唔差? 見到佢個咀想車死佢

條仔唔差都死

恐怖情人就學跳巴士條engin仔咁去反殺啦
有乜理由齋殺自己唔拖埋條奸夫落水

狗公IG

條仔有咁癲既話會殺埋佢先自殺

原來係5毛
thanks

為女死為女亡

真係好睇唔開

靚仔大隻後生
大把女溝,唔使為隻臭g跳樓
溝下大陸妹台妹韓妹
即刻忘記隻臭g
好撚傻

rip

老老柒柒
Sam哥呢個package 又柳記officer又高大陽光
一開個tinder9成食女食到手軟
咁大打擊應該有d野我地唔知

咪係 因為分手而真係無言
心諗洗唔洗呀。。。

係
一定係藍

東張西望會唔會有訪問

咪係
結咗婚都會離婚啦
分手就要死嘅
年中IFC排隊排到去羅湖啦

雖然比人綠係真係好慘
但係點解咁睇唔開呢...
為一個咁普通嘅人
仲要係一個已經唔愛自己嘅人
唉...RIP

見到面真係可能劏咗條友啦

可能只係見唔到啫

用自殺威脅已經算係恐怖情人

真係傻, 先唔講話咩黃藍呀, 分手帽唔帽呀, 啱唔啱呀又點又剩

為條咁既女跳, 值得咩?
女走女還在, 下個更可愛...

不過佢自己選擇咗, 只能話佢自己簡既

BTW, RIP

柳記officer？

上面都有人講咗
本身有po黃野，之後變藍去選港姐

五毛真係好撚煩

做咩咁傻 佢好型仔
搵果個唔難

死嗰個係黃呀
係咪連字都唔識睇呀?

條仔係恐怖情人 又做過狗

風向要逆轉了

可能係人生太順利以前未試過比女綠所以接受唔到
講真外人睇梗係一句「比女飛有乜咁大不了媾過第二個就無事啦」好輕鬆
但對佢黎講，可能夾雜住覺得被欺騙、睇唔起自己、後悔、投入過多無法抽身、除咗條女之外人生無乜其他精神寄托（最大鑊係呢樣）、加埋本身可能精神健康都有d問題，種種因素加埋搞成咁

唉 有d仔仔又高又大隻 但其實內心好脆弱

點解唔係個狗公死 天無眼

唔係黃 唔係藍 係綠
BTW R.I.P

但雨傘後辭職喎

有咁咁既樣咁既高度都要自殺。毒撚兩樣都冇呀，死十次都唔掂

條八婆段說話完美避開自己帽人在先

老實講，如果佢正常地分手，條仔可能無咁痴線

為隻臭雞自殺 值得咩？

抵制，雞!

正都冇用
偷食累到條仔自殺

有時佢真正點諗果d只有佢自己先知

健心既重要性

惡魔

祝全家上下早日生愛滋病死

但我一路係講緊條女
唔通我話個男人去選港姐咩九唔撚搭八

推!!!!!!Danny!!!!!間接殺人犯

柳記就抵死啦

做咩咁睇唔開

轉個頭分分鐘tvb 又俾劇臭雞拍，廖慧儀好快爆紅

唔識，黃定藍？條女又係邊個？黃定藍？
你文盲?

死無對證

扮下sad 之後咪又係咁過

有道理，由細到大一帆風順，要乜有乜，但突然畀女綠，可能係人生第一次咁大打擊，頂唔住

rip

就係呢兩個殺人犯?

呢啲女比錢即刻可以屌多幾鑊啦
應該搞大佢個肚然後拍拍籮柚走

中出緊

狂野胸姐同另一條友間接整死自己男朋友？

我咪答緊“條女又係邊個？黃定藍？”囉
唔通男人去選港姐咩死五毛

真

後生仔屌下閪

係咪本身都情緒有啲問題
一時睇唔開諗埋一邊都唔岀奇

就算真係有佢自己再誇大都得

屌你老母孔德賢條撚屌真係
拉隊屌柒佢啦

真係好撚傻 beta 仔 唉rip

咁靚仔又大隻 我想要呀

係又好唔係又好
最尾個句少少過火

而家死嗰個係港姐?
你不如返去讀番小學先

下唔撚係掛

選港姐都係貪慕虛榮
個男既好慘
錯愛臭雞

唔關要唔要條女同第三者內疚事
係佢真心愛條女愛得好深 深到冇左唔得既地步
呢種痛係真係會痛到個心果度 食唔安坐唔落
個腦日日分分鐘都諗住條女一齊做過既事 佢講左兩個月 真係日日喊 喊幾次 訓唔到 唔想食野 行黎行去唔知想點 做野唔想做 唔做果陣又唔知點咁 所有朋友親人都唔會幫到手 覺得再係咁落去不如死左佢
點解我咁清楚 因為我幾個月前試過 雖然唔係帽
我持續左一個月 冇事係因為我意識到咁我自己想死 然後係d 交友app 識女仔 最後成功識到新女 仲已經識左幾個了 但個心依然係ex 度 冇人取代到

成個世界圍住條女轉 係咁post 條女 但條女一張相都無po 過佢

太愛條女,覺得條女係自己人生所有囉
其實感情好難講,我地唔係當事人就食下花生算啦
雖然條女睇落幾港女,似騎牛搵馬

臭雞 賤男

D 仔為愛自殺真心on 9

不過最後可以為你做的只有推post

為隻比你戴帽嘅臭雞跳樓真係...

其實真係唔知人地感情出現咩問題
但覺得要分手都應該直接分
唔好拖住其他人

果個danny死得未

pin this

條女又係邊個？黃定藍？

唉rip

關我撚事咩 識佢老鼠

咁大個人為條女死，對唔對得住屋企人

分手之後del晒姐

睇另一個po好似係懲教wor

男歡女愛

邊撚個

TVB啲無聊嘢都好討論?

心靈上比人傷害個總感覺係形容唔到
同肉體上既傷害冇得比

為左隻臭雞自殺咁撚on9

大把男人同正印無問題都搵二奶啦，真天真

咁帽人係賤又唔係犯法概
不過跟蹤,偷登入AC,要脅要自殺
呢D行為就過左火
唱下佢臭雞算啦

本身都覺得佢情緒有問題

咁都係嗰句
佢接受唔到被分手既打擊，情緒驅使下做出好多奇怪既行為，包括騷擾條女，但響佢既世界入面，佢一定覺得佢做呢d嘢係合情合理
坦白講，呢個男人係weak架啦
但人都死咗無謂再落井下石

點解有勇氣自殺都冇勇氣去斬死條仔？

下...條新仔又有幾唔普通
好撚富貴架？

有人答到黃定南未？

痴線咩
咩叫感情投入過多
擺明條女賤格啦
係度話個男既投入過多

真係好撚專一
條女正仆街黎
幾時生愛滋死

Sam並非現時新聞報道上見到的冷血動物，相信他也曾經歷內心爭扎，是超級黃的一族廖慧儀前男友）。原來他早於2014年已關心雨傘運動，眼前畫面更令他失望，其中一個貼文上載一張黑白照片，一個穿上制服的警察扶着另一個受傷便裝男人，Sam寫道：「為此政權感到可恥 對警察執法亦唔再抱有一絲希望 不會再考慮重新加入警隊。」原來Sam有着大部份香港人的步伐。

某程度.......呢位落選港姐要付上責任
Danny Hung就唔知啦
玩得港姐正常唔會係好東西

帽人會唔會立法

為女自殺已經on9
睇TVB 更加on9

洗唔洗咁呀？戴帽就自殺，全球少一半人口啦，咁撚睇唔開

咪on 鳩啦 睇比例 條女都甚少post 自己條仔啦
男人就係要有自己目標 唔係圍住條女轉

條女正仆街，不過條仔高大靚仔睇得條女太重要，唔得咪下個囉

咁撚型又大隻 又officer grade
真係大撚把女食可惜 咁睇唔開

你老母就藍，乜柒都冇睇，乜都唔知就話人藍，屌你老母啦

Sam並非現時新聞報道上見到的冷血動物，相信他也曾經歷內心爭扎，是超級黃的一族廖慧儀前男友）。原來他早於2014年已關心雨傘運動，眼前畫面更令他失望，其中一個貼文上載一張黑白照片，一個穿上制服的警察扶着另一個受傷便裝男人，Sam寫道：「為此政權感到可恥 對警察執法亦唔再抱有一絲希望 不會再考慮重新加入警隊。」原來Sam有着大部份香港人的步伐。

推撚爆佢

Rip..

屌你又話一張相都冇 笑到

On9 男未婚女未嫁

？

點樣本末倒置法

Rip

依篇野應該之前講？唔會講到咁癲掛

咁就推到danny 同個黨姐仆街啦

係咪本身未玩過女 搞到咁撚投入

10/10

死都要一齊死啦

幫推

慘

唔撚係呀嘛

睇個隸肯定比女玩既傻仔 唔識玩兩性遊戲

落選港姐「狂野空姐」廖慧儀男友開名警告孔德賢：「不要再找我女朋友！」

樣

唔好忽視男人metal health
成日話女人好脆弱好易喊好易受情傷
男人反而收收埋埋 要扮堅強
又唔會無啦啦同人呻
其實佢地比人綠起上黎都好hurt

係一個月前講，連登嗰時有人post咗

真心換絕情 生命已證明
但用錯方法
已解脫
你家人就慘啲

咪又係暗星

事實
一個成年男人最應該投入既係事業同家庭（如有）
而唔係一個連談婚論嫁階段都未去到既女人

幾撚多人睇cctbb

好似都幾好樣呀 唉為d 臭雞死 嘥哂

個陣條女仲post話選美唔去tvb仲有咩選擇

推到DANNY同條女仆街

呢個五毛嚟，邊鳩個都覆手足

PIN THIS LA

放心啦 都係咁過

但一切失智行為原因都係俾人笠綠帽

唉 RIP

Sam哥 RIP

為左隻雞
值得咩

佢ex臭雞黎

Tvb 偽人一個定係藍

PIN呀
Sam並非現時新聞報道上見到的冷血動物，相信他也曾經歷內心爭扎，是超級黃的一族廖慧儀前男友）。原來他早於2014年已關心雨傘運動，眼前畫面更令他失望，其中一個貼文上載一張黑白照片，一個穿上制服的警察扶着另一個受傷便裝男人，Sam寫道：「為此政權感到可恥 對警察執法亦唔再抱有一絲希望 不會再考慮重新加入警隊。」原來Sam有着大部份香港人的步伐。

樓主請pin

hi danny仔

呢d時期受到挫折

無得去外散心開解都係原因之一

武肺害人不淺

被分手=帶綠帽?

即係同你講左分手你唔接受 就代表無分過手?

「密碼改幾多之都無用，原來一直仲偷用緊我Email。跟蹤威脅恐嚇性騷擾，當街偷我電話跑走、捕我落堂、炸我Whatsapp講粗口鬧我唔去見你，全日打幾百個電話打到我電話冇電，出post說我不是要畀世人公審我。」

恐怖情人不了

仲要自己都算陽光型仔 佢呢個樣出到黎 大把女濕晒啦

要令佢哋一世都冇得再立足喺娛樂圈
香港人係時候要展現民間力量
盡一份人民嘅本份
Rip

報咗警未？有冇證據？LM等睇俾人告誹謗

使唔使為條女自殺
太戇鳩

唔好用呢句得唔得⋯

你呢啲真係on9仔黎架喎

咁大個人 本身有穩定關係仲去同其他異性發展親密接觸關係??
咁大個人 唔識處理好現有關係先再去開展新關係??
唔好拎條女嘅選擇權出黎大我 想喺度混淆視聽
呢個道理點講都唔通我話你聽

出個黑白post
過多排出post話最低落時有Danny陪，已經走出谷底

jojojo

空acct 一個

佢之前有騷擾過人係唔啱 但總之rip啦

香港小姐ex

Who is he?

咁突然

原來個danny 都幾撚矮吓
個黨姐可能貪佢係TBB 可以靠關係上位

咪撚幫佢諗啦

條女講你就信？
Cctvb 偽人

屌 駁唔到

唉 好可惜...

跳樓喎師兄

算啦！連登仔一拍拖就包結婚生仔架

俾帽人帶隻字不提

落選

推！

痴能線

吓

但佢分咗手之後仲keep住tinder 人
又ig撩女
搞咩咁睇唔開

全香港人都知佢係雞 其實佢係點面對屋企人

條女講你就信?
又唔見佢提自己比DANNY仔點樣中出?
ON9

自己鐘個頭埋去鐘意臭雞
明知條女貪錢都咁愛佢
咁撚犯賤

呢張好啲

rip, 但感情冇得強求

東張西望見

呢啲咁嘅女人點會有感覺

俾綠帽俾人帶又點解釋？

真係唔好比男友知道戴帽...如果知佢受唔住

好似無做柳記啦應該散仔黎

女人講野唔好信阿

臭西港姐

居然自殺

呢個account之前Sam俾人帽仲要blame the victim,肥人自殺即刻驚到del account,以為自己冇責任？

佢做呢d嘢想嘗試沖淡對條女既感覺
但發覺唔work囉

之前自己派完帽, 仲話番個男既騷擾佢
佢一定唔覺得自己有責任

兩個殺人犯抵你成世唔安落

當專一男遇上女player

出軌/移情別戀咪分手囉
自殺真係冇得怪人

識左幾個新女？？
定打漏字 識左幾個月？

推, 狗公又染既DANNY, 以為自己好靚仔?柒頭皮一名

officer grade

做咩為咗啲臭雞死呀
你地睇清楚下啦，而家啲港女派帽當食生菜！
開放吖嘛！性自主吖嘛！大把撚樣有份endorse呢個風氣！
點解保守啲嘅忠誠嘅就要受呢啲對待同結果呀！

Danny 仔開？

可能人地有情緒病 人都死埋 仲咁多人話佢為女死
好慘

為左個 別人的廁所 自殺, 可憐 ?

又高大又靚仔，唉
RIP

為女死真係
仲要條仔本身條件唔差
使唔使
anyway rip

RIP🙏🏻🙏🏻

SP就正
Sam就係同佢認真咗所以出事

屌過未算囉...唉
隻臭雞，狗公殺人

推

認同！老實咁後生走咗真係好可惜！R.I.P

本身已經唔係好鍾意性孔嗰條友
但係而家我真係想問吓佢 你夜晚瞓唔瞓得着

Push

即係同條女爆房？

唔知啦，個時連登一面倒屌鳩Danny仔，後尾有d留言spin返落Sam到，冇耐有冇呢個account,你話唔關佢事冇人信啦

雖然為女自殺真係唔應該
不過，唉，唔發生都發生咗

雖然唔清楚佢地三個之間發生嘅事，入面細節係點真係唔知
RIP

但你會唔會覺得對新女唔公平
好似做左你水泡咁
同埋如果個女仔知道無論佢點做
都取代唔到ex係你心入面既地位
佢會點諗

克夫相
條仔就算死都係搞朵條女果名
搞到條臭雞乜金龜釣

我唔係講緊處理感情上面嘅對錯 係講緊條女唔需要為條仔自殺負責任 你搞清楚先

害死人
呢兩條仆街仲點喺娛樂圈撈

邊個

男未婚女未嫁都係道理上姐
感情上尼個人都係愛過一段時間
咁處理得唔好 什至傷害佢 點都有啲責任掛
就算係普通朋友都會內疚啦
何況親密關係

收雞扮乜鳩啦 , 又唔係同Danny仔一生一世,
為扑野做SP綠到男友跳樓

咪咁傻啦巴打
無野係時間沖淡唔到
亦都無人係取代唔到嫁
未遇到咋

佢呢個行為合唔合乎道德，同佢呢個行為引起嘅後續事件需唔需要由佢負責，應該係兩個概念

我相信大家都認同條女派帽唔係一個道德上正確嘅行為，但條仔被派帽之後自殺係咪條女嘅責任？如果條仔周街斬人又係條女責任？

過多一陣無事架啦，諗太多

真，見過身邊大把真實例子
女人可以誇大十倍，甚至失安白造
為嘅只係為咗係令自己企係道德高地
好心寒

講真點頂

兩個都應該恐怖
Sam哥因為條女quit柳記

咁靚仔為左隻死臭雞自殺...

君子報牛十年未晚啦

邊值呀大佬為愛情

記者致電廖慧儀，問到知唔知Sam出事？她說：「唔得閒，唔好意思。」而廖慧儀原定今日要返無線出席《再見2020》記者會，據知她今早指自己身體不適，已向公司請假。

冷血到

真 大隻靚仔 大把囡
咁都要跳

隻臭雞未分手就同人爆房

Danny或成為最大贏家

好慘 R.I.P.

東張會唔會訪問條女

正一冷血臭雞

直頭畜牲都不如

推啦 死狗公 仆街死

rip
又高又大隻 唔駛死嘛, 搵過個唔得咩?

原來女方話自己分左手

大台會唔會雪兩條友

可能佢有情緒病 唉 有啲朋友都有情緒病走 原因可以好多 可能係有啲嘢引發到 尼個人就可能係比人帽咁樣

自呢件事又多個talking point
話唔定CCTVB 會捧紅佢地

分就分左好耐，男方一直放唔低

Danny仔唔敢回應叫人bae做乜鳩

越反越紅

咁都專登開個IG玩鳩人
呢啲人 得閒冇屎屙 正一食屎狗

屌呢d真係仆街嚟
無人會想係電視見到你

玩得港姐正常唔會係好東西

我真係開眼界，呢個觀點好有創意

只能夠講感情既野真係無絕對既對與錯
兩邊都有唔啱

受唔住流言
分分鐘發現既野唔止wtsapp對話

感情睇太大.....
27歳太後生....RIP

偷食完分手所以無問題？

後生仔何必咁呢
真係令人可惜

RIP Sam

賤到

P曬圖就緊係好啲啦
樣衰嗰張先係真樣囉好冇

鐵飯碗都QUIT
咁SAM哥之後去做咩?
唔怪之啦,將所有野重心都放哂條女到

成件事好撚明顯係隻danny狗做

熊仔頭你條女都係danny仔sp 丫, 唔好唔記得

臭雞就咁多人追
好女仔就無人要

利：好女仔

勁呀danny 哥

影衰香港男人

唔輸得

無人推？danny真心大仆街黎。。。。

願聞其詳

落選港姐你估話媾就媾到tinder有冇港姐佢食先

俾人飛仲要犯賤死纏爛打
冇啲尊嚴
做到成隻狗咁

俾人踢爆開房唔通唔走咩 ,駛鳩向sam扮可憐~

呢個po 咁多danny 打手

因為有人想spin落Sam到，明明Danny仔自己狗公先，但個account擺明唱衰Sam

係連登講真話冇人啱聽㗎

反正依家死無對證
條女講乜都得 反正無證據
不過好彩之前有post比danny狗同條女啲對話上ig 比人backup左
唔係分分鐘過左身都仲要比danny狗同條女人格謀殺埋
依家已經有風向話佢係恐怖情人
又唔見啲人提下條女係臭雞點樣出軌?
未分手之前已經whatsapp叫晒bae咁 你話無屌過?分分鐘個陣仲流緊danny既精
btw rip

又係呢隻poly狗 同埋嗰件矮撚YanYan一樣咁撚黑人憎

咁如果有人俾人欺凌 之後自殺 咁唔關欺凌者事？ 心理創傷你估小事？

臭雞害死人

兩個都唔係話好掂

好合理

CCTVB真係專請仆街

同佢同期住舊hall都知
Danny同yanyan係sp

10個空姐
8個都閪格

唔反得yan yan嫁
熊仔頭女朋友嚟

RIP...

POLY 特別多狗公

個班咁嘅撚樣一早睇唔順眼 屌你老母上個電視節目當正自己明星 明明就同細個上智Net小人類班細路一樣 都戇鳩鳩
Btw Rip

其實跳樓真係需要好大勇氣，佢係應該要搵醫生，唔係選擇一走了之。

呢條女咪扮黃出埋食黃店片，然後過兩日走去CCTVB選港姐仲公開屌網友。咁都值得為佢死？？？

唉 唔值得囉

唔好唔記得 連登仔都有份搞到人自殺
唔好依家係到貓哭老鼠

聲討臭雞 賤男
邊個廣告商用佢地 我地就罷買

比人周到叫晒bae咁樣
唔通直認係呀我係臭雞我偷食咩
之後點係cctvb撈點吊有錢佬

廖慧儀依隻臭雞會點拆？
又屈阿Sam以死相迫？

澄清咗無出軌

聽到23歲大學KOL就衝過去，除非二世祖啫

Btw R.I.P. 雖然唔識個受害者，不過實好難受，家人折衷

冇打錯字
但每個都只係一兩個月

最諷刺係你以為咁樣條女會記住一世 實則佢只會鬆口氣 同埋有一萬個理由去說服自己「分咗手就唔關我事」「條仔咁痴線」等等 過多個禮拜就繼續佢嘅生活
分分鐘仲會多謝你比咗咁多新聞佢

噤少事就要跳樓

detail

咁要睇下係分咗手先轉仔
定真係笠綠帽先分手囉

但個Sam之前仲成日影到條女手機入面啲曖昧message 分咗手唔會影到掛

點解係屌條仔唔係屌條女？

點至叫處理得好?點先叫唔好?
個男仔心裏面放唔開係咪要拖到佢放開先
要個女仔做埋COUNSELLING?

太多戲
兩個月唔夠半年好未?過半年肯定冇事啦
好多人另一半過身就真係痛到入心喇 人哋都未去死
拍個拖分咗手就嗌生嗌死

港姐唔係一個標準囉市面大把女靚過港姐

真
明明條女偷食都仲可以當睇唔到

為咗嗰條臭雞

節哀順變

，屌我文盲

俾錢咪屌得囉，洗乜自殺

唔值得呀 。。rip

Danny孔德賢死狗公間接殺人

搵第二個就可cover第一個

poly ching

分手三個月之後死都可以入廖慧儀數？

重想要咩detail？個時yanyan有仔(係勵志老鬼)

So sad RIP

嗱 咁講就合理好多啦
的確呢個世界上冇人有必然嘅直接責任去照顧另一個人
嚴格黎講除左生自己出黎嘅老豆老母
因為呢個過程完全係老豆老母2人嘅決定而創造出第3生命

自殺責任就當然喺自己度 呢個係當時人嘅決定啦
唔judge 啦因為唔會有人明白佢到底幾痛苦
上面班人講咩 女死女還在 洗唔洗死啊
果啲完全係對自殺嘅無知

不過如果女方出軌 咁喺處理呢段關係上女方明顯有問題
的確冇直接責任 但或多或少因為呢樣野間搞造成悲劇
女方嘅責任只係在於無好好處理呢段關係 都算係一個大問題

有咩緊要得過條命...27歲大把時間機會啦

我都知可能係咁 所以我咪識左咁多個新女

自殺去醫院洗唔洗比費用？

可能情緒影響生理
睡眠/皮膚/食慾事但衰一範都好辛苦

真
一聽到officer, 7成女都濕濕地

同問 剩係諗到呢件事

推啦, 賤男danny仔比綠帽人戴, 冇後果?
想香港人過2,3日就冇人記得?
做野要有後果架屌你老母呀仆街danny!
咁想出名, 唔係唔比個機會佢出名呀嘛?
賤男danny仔比綠帽人戴
賤男danny仔比綠帽人戴
賤男danny仔比綠帽人戴
賤男danny仔比綠帽人戴
賤男danny仔比綠帽人戴

同女方同中學

推!!!!!!Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯

出軌偷食 係個對狗男女錯
但走去自殺點睇都似男本身都有d問題

人都過咗身仲比人人格謀殺
咪比佢地spin到

如果係真. 點解唔展現最後嘅勇氣

對狗男女落地獄啦

所以Danny狗賤種黎，帽完人仲要blame the victim

依句真
個package食女食到手軟喇

Yes同佢同期

錯在係輿論壓力，分手呢啲嘢我地每個人經歷，但就因為佢地係叫有少少知名度，就令到件事發酵，每一個指責同評論都放大百倍，受傷嘅唔止Sam，呢一刻我都會擔心女仔同其他人會唔會都頂唔順。
事情內容係點冇人知道全部，希望每人都積下口德

呢個真
男方唔出聲，女方可以將件事調轉黎講

係囉原來偷食完講分手就無問題

你係以結果論定係以行為論？我笑鳩人窮撚然後人地自殺我係咪又係害死人？

呢個係咪你想要既結果呀狂野胸姐

澄清咗
有晒對話backup都叫無出軌?
第時你條女同人叫bae上晒人車個陣你記得信佢

而家單方面得佢講 唔好信晒住
仲有女人好多時會誇大事實

人人都唔同既 有人對感情好認真 有人冇咁認真

的確啲女人真係會誇大黎做實自己嘅弱者受害者身份
我都有朋友明明條女出軌
居然掉返轉頭話朋友有暴力傾向打佢

第3者>>>>>>>>女方>>>>男方

條女賤格同感情投入過多無衝突架喎

離一離題先
從呢個post得知原來仲有咁多人睇tvb

所以其實男女所有人都係父權社會嘅受害者

咪就係
屌你明明偷食在先

咁鬼窮 住舊樓
份糧又唔係多
食餐飯去旅行都要AA
不了

推死danny

老老實實，上兒童節目班小朋友都好撚過佢地
成班以為自己明星

高大靚仔都要死 ＲＩＰ...
我地啲毒撚一早死十次都唔夠...

正一臭雞

想問下連登仔，如果有個女人單方面要同男朋友分手，而條仔死纏難打，其他男人係咪唔追得條女？

Sam 真係恐怖情人，最尾仲要自殺綁住佢一世

佢嘅死會唔會有內情
如果呢個ac 係臭閪果邊啲人開 咁直情係直接迫死Sam 哥

過度認真就叫戇鳩啦

被人戴完帽再自殺 港男真喺懦弱到咁 有膽自殺冇膽小柒條女

真心唔駛咁激動，屌吓第二條女包你所有事都睇通

想像唔到佢有幾愛條女。。。係有幾痛苦

咩叫感情投入過多
依家對感情認真都係罪?
cls

為咗呢啲臭雞真係唔值

RIP

兩條矮撚日日係hall都唔知搞撚咗幾多次

自殺者 弱者表現

咁緊係有部份責任啦 你上文講完全無責呀 咁講上年梁烈士跳落嚟港府無責啦？ 不如你開post幫港共平反啦屌你老母

屌
出嚟玩講呢啲

賤婦唔會覺得羞恥

佢哋相同思路嘛

分咗手仲點攞條女部手機影對話？
咁多人仲幫住個danny

yanyan is who

呢個世界真係好撚多冷血撚樣
成日都要趕住柒咁衝出黎blame the victim
先唔講感情裏面不忠嗰個已經一定係錯
人地生活可能有好多野好壓抑 唔通又要話比你地知
分手可能只係導火線 或者分手真係對佢好大好大打擊
其實冇人知 所以唔到其他人評論咁撚多 揀得自殺一定已經諗左好耐
使唔使你地鳩鳩嘈指指點點

大隻又打波仲要officer grade 其實咁好package 出去飲野一晚都屌幾件
可惜

我屌，真係怕撚咗香港女人
個男人真係慘，賠了夫人又折兵

難怪Danny孔德賢可以介入到，嗰個Sam 本身原來咁痴線，真係劇情逆轉

我唔會自殺

黃又做tvb

事主好正
好可惜
咁正嘅男仔 好多人排隊至係

熊仔頭條女

有冇人可以講下係邊個
google完都冇result出

佢哋啲心態係條女外表咁正比人搶左好唔抵, 下個搵唔番咁正既好唔甘心，同埋付出左咁多陪條女走過低谷但係條女話走就走一啲感恩之心都冇，所以好嬲。又嬲又唔甘心就諗埋一邊。靚女就係唔識感恩既動物，因為得來太易。

真 呢件事重要唔係咩秘密 2件垃圾

無睇
係因為連登幾個月前好多post講呢單野

我見女仔之前都有話個男仔既行為有問題
如果係既話 一齊既個段時間
男女朋友應該或多或少都會知道伴侶有無情緒問題？
如果察覺到 都可以suggest佢睇醫生
我明感情係無得勉強 但出軌一定唔係處理得好先
出左軌都唔緊要 分手可以處理得好啲
唔好咁絕咁冷漠咁敵視？始終都一齊左一段時間
可能對一個人好啲
而家搞成咁 就算無做咩錯事都會心up啦

老老實實…屌我冷血都咁話
原來做柳記嘅…都唔知有無份係監入面打或者虐待過啲手足，分分鐘係報應黎呀
黑警柳記無一個係無辜！

條熊撚頭中出過？

唔似臭閪開，因為都有狙擊埋條女，但主要係Sam
你話唔係Danny仔或者佢d人搞都冇人信，而家人地自殺心虛即del account

Danny孔德賢 食完就掉

間公司本身仆街

咁熊仔頭

成班傻鳩poly hall狗入得tvb做都唔慌好得去邊
理大圍城個陣睇下佢地做緊咩

條女同條仔都玩完了

屌你老母咪鳩up啦賤種 你有咩證據啊

為女/仔自殺一向都係on9行為。

瞓唔著 因為約左廖慧儀papapa

嘩 屌你奶呢條冚家剷danny 仔都食咁多女

都大把女靚過tvb班偽人添，班女偽人咪照埋到有錢仔碼頭港姐二字背後包好多嘢嘅，落選港姐入豪門做少奶嘅新聞少？

傻西 人講乜你就信 用下腦啦好冇

之前有人話佢好快冇做

真話
你fact check 咗？

臭閪玩死咗人就真係fact check 咗啦
駁刀駁唔到

死個條友 好似做狗嫁波? 底撚死啦DLLM
TVB偽人既男朋友係狗，狗都要去自殺? 笑撚死人啦

為條咁既女死
唔係下話

danny同yanyan啲野你要問番poly同佢地同期既ching

係因為識咗第二個先分手
定分咗手先識第二個

唔撚同架喎

真 屌哂佢地全家 正垃圾

飛得好
垃圾男人黎
住舊樓 又窮 搵又搵得少 性格又有問題 恐怖情人 死纏爛打
我係廖搵個有錢仔好過啦
廖話曬都叫靚女有身材 洗鬼跟佢咩

rip
死者安息
廖唔洗做藝人了

樓主Pin啦唔該

無計，個社會風氣係第一時間指責男仔
而男仔自己都比傳統觀念影響住，唔會全力反駁返
女嘅post幾個story，甚至流幾滴眼淚，就個個信曬佢
男嘅咁做，就比人無風度，話唔係男人嚟，被帽嘅就比人恥笑

扮慘博同情

之前d post都係狂屌條女
又唔見依度有人屌條仔喎
但佢真係出撚曬名死狗公又出軌
兩件都係垃圾 爭乜

咁靚仔，容乜易搵過個，唔明。

其實係無睇tvb都知呢單野
早排好多POST

證據？人哋就有大把呢條臭雞出軌既證據啦

潛水兩星期，然後話希望sam哥安息，自己會重新出發
但係晚晚都被danny仔中出

個幾個女如果真心就會變成第二個你

原來做柳記

推!!!!!!Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯推!!!!!!Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯推!!!!!!Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯推!!!!!!Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯推!!!!!!Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯

幾好丫，呢兩條狗男女唔洗旨意翻身。

sam人都過咗身，仲要咁人格謀殺佢。
呢啲咁嘅人，第一時間唔係後悔內疚，而家佢哋係諗緊點樣甩身。

近年啲港姐得啖笑

食女王
睇黎上tvb都係為左食更多女

臭雞臭雞臭雞

有冇睇內文呀？
On9仔

係囉，一定係條女嘅問題咩

震撼彈！

條仔大把錢 你話有咩好啦？
好似已經有樓揸手

佢地分手之後都隔咗三個月
我想問關佢咩事
如果因為條女死
講分手個日即刻死啦 洗等今日咩

盲撚擺條link出黎自己連標題都唔望?

呢鑊個兩條暗星想紅都難

咁我淨係要屌靚閪姐，其他嘢Who fucking cares，所以我自己對呢兩隻字冇乜執著，唔知佢啦

屌你自己貼埋link都唔撚睇內文 戇鳩

我意思就係比人帽完由正常人變成咗痴線
受咗大刺激

佢自己ig story咪po過

淨係標題都見到傘運之後不齒做狗

係呀 我係hall睇住佢地搞

你係條女本人嗎

連登多恐怖情人，所以佢哋好同情Sam

有無睇內文嫁傻閪

應該甘跳

School Days HQ Ending - ''Forever''
100,780 views

Sam並非現時新聞報道上見到的冷血動物，相信他也曾經歷內心爭扎，是超級黃的一族。原來他早於2014年已關心雨傘運動，眼前畫面更令他失望，其中一個貼文上載一張黑白照片，一個穿上制服的警察扶着另一個受傷便裝男人，Sam寫道：「為此政權感到可恥 對警察執法亦唔再抱有一絲希望 不會再考慮重新加入警隊。」原來Sam有着大部份香港人的步伐。
跟自己有着同樣的步伐還有女友Jessica，二人在YouTube頻道，其中一段片介紹香港的小店美食，不再是克警，沒有了工作的枷鎖，Sam更可以自由選擇支持的，片段中他們一開始便介紹一間位於銅鑼灣的黃店，他們刻意影着貼滿便條的告示板，便條紙也寫着香港人加油。而大台歷屆香港小姐中，都不乏有勇於發聲的，麥明詩、歐陽巧瑩和梁敏巧也是「黃底」港姐。

唔睇內文做乜鳩？

殺乜鳩
感情你情我願
關係穩定點會咁易跟人走

咪就係
比人拎到電話影到一睇就知個陣仲一齊緊
仲一齊緊都叫晒bae上晒車
希望仲撐到danny同條女既第時自己另一半比叫晒bae咁都要信佢無出軌無偷食

唔好撚信lor

我睇住你睇住佢地搞

屌你識到新女咁好彩

好似己經渣BENZ出入

叫晒bae好難相信冇出軌
同埋點會認自己出軌 條女咁想做明星 認左咪影響工作機會 最重要係 人根本唔會認自己衰！！

條仔好似做過狗

唔撚識字仲要叫樓主pin你個腦裝屎㗎

yanyan有冇圖

好撚威咁以前自己cap 左張圖放埋條link 就以為自己岩
正一on9仔

其實cctvb戰線仲進行式
唔好再睇cctvb，同幫下戰線
RIP

分手就去自殺，呢種人性格一定有問題，一定同條女講唔一齊就去死威脅人個類，btw RIP

呢個年頭仲有人為女死為女亡, 真係少有
唔好信啲愛情片, 搞到愛情至上，咁charm大把女啦
btw RIP

係咪唔撚識字？

Hall g

大把呢啲人，佢哋不知幾想個社會風氣嘅
保守啲同忠誠嘅比人笑on9傻仔
佢哋呢啲就叫做「正常」

他最後寫着「這不會是我所想的未來工作」，然後他選擇離開。

係咪文撚盲呀連登仔 屌你老母

死還死，做咩死左都要搞9人廖xx

Trauma都有追溯期？

話咩分左手
搞笑?分左手仲有可能拎到你電話影到對話?

廖慧儀心諗終於訓到安樂覺
臭雞

推啦, 賤男danny仔比綠帽人戴, 冇後果?
想香港人過2,3日就冇人記得?
做野要有後果架屌你老母呀仆街danny!
咁想出名, 唔係唔比個機會佢出名呀嘛?

TVB賤男 Danny(孔德賢) 比綠帽人戴,
累到人地自殺

好野
人地個時未分手你條on9 danny走去介入都無問題？
唔係呢件事sam會自殺？
我屌你老母啦

有咩好pin
搞到條仔癡線既根本係佢一手造成

就算條女正 都唔應該咁睇唔開

真正愛條女點會自殺？Sam = 恐怖情人

屌你連登仔仲八撚過啲三姑六婆
人地感情事關你地叉事咩

見啲sp post幾多人就知

放心
條女喺鏡頭前喊哂口話「我先係受害者」都會講得出

你真係一個仆街黎
賤種中嘅賤種

連登終於有正常人

出曬名啦兩隻勵志狗 隻孔狗仲食過好撚多 MY有個女神都比孔狗食過了

其實自唔自殺關人叉事咩...年中大把人感情問題要生要死架啦

唔係佢入tvb綠帽人 呢件事都唔會發生 佢多少都有d 負任

RIP

btw,如果樓主下次可以係標題加返TVB會更好
唔該您

睇到佢ig咁撚多女朋友相
就知佢生活重心去撚左條女到

為條女去到咁盡

做開第三者？講埋啲厹講嘅野

係

狗男女ig留唔到comments

我有冇講錯先
佢好有錢咩package好好咩？
如果我係女人一定唔揀佢

運動之後好多大愛撚追星柒頭上連登
呢啲花邊暗星都幾十個人開post

雖然新女取代唔到你個ex，但冇新女你應該會更難受。

同期既話 my個個c字頭女神？

Danny好靚仔，反唔落
殺人都咁話

屌 仲恐怖過綠佳哥個仆街

衝動.. btw rip

女人就係邊個有錢就俾邊個屌架啦

連登仔情何以堪⋯⋯

條仔做過狗 但因為有良知而quit
而且又可以咁愛一個人 點都都應該人品係好掛

自己出軌在先 臭雞扮乜撚野受害者

屌過就算啦
做咩放上心

師兄講得好啱，孔子返生都駁唔到。 D 人係想借愛情，係殘酷嘅世界中搵一個避難所。最後發現，情塲先係呢個世界最殘酷嘅地方。

只要係男人死
連登仔全部化身為正義道德撚

但如果係女人死
連登仔一定笑人抵死

c娜？

揀唔揀一回事丫,條仔自殺又關條女撚事?
自己心理質素差,做人咁多逆境,咪死好撚多次?

估唔到
其實佢好型棍 冇咗條姣閪一定仲會有其他女女
好可惜 女人真係全部都係雞

老老柒柒作咁做又真係幾恐怖...

好多人話為咗條派帽嘅女自殺好唔抵
唉講係咁講 人都死咗就無謂judge9人死得抵唔抵啦
佢經歷嘅我哋都係一知半解

分過手未
明白第一下個種震驚同痛未

原來係恐怖情人

係囉 分咗手三個月之後先黎自殺咁都可以入條女數
連登仔真係正氣道德法官

有留意成件事，
Sorry但真係笑咗。

學Danny仔咁成隻狗咁周圍r嘢扑
咁就人生贏家啦

想幫佢含...
RIP

岩岩見人仲留到

咁光明正做咩要block人留言

條女由選港姐開始已經咁多醜聞
依加仲間接害死前男友
前排仲簽左cctvb
有排俾人雪藏

每日都大把人分手好hurt好震驚
跳撚哂樓未?

推 danny仔快死

呢度手足一係溝唔到女
唔係實經歷過俾女飛
怕咩呀 呢度大把人陪

Danny 打手？

巴打好理性咁向一位疑似情緒激動嘅網民提出合理疑問

你講嘢咁L似7蛾嘅

一年前搞送中條例 我冇錯
通識第一日就已經錯

反社會人格

100% agree
感情既野邊有咁易一生一世，佢自己調整唔到自己既心態唔好怪人

danny 仔都唔係第一次綠人啦 係hall 都食唔少

文盲就宿番入你呀媽度啦

嘩屌冷血到

又ching ching bae
danny又係bae
究竟有幾多個bae

條臭雞講幾句扮慘你地就信到十足
如果有條臭雞講到咁癲會唔殺埋佢先自殺?

少過20個添...要死了

咪撚再出黎啦兩個殺人犯
條女又唔係特別靚

連登仔真係好撚癲
俾著係中世紀一定當條女女巫咁問屌

佢話 suffer咗 2個月 can't take it any longer先死喎。

Ching Ching bae 應該係女仔fd 黎

慘撚到

所以我開始想自己一個人生活算 我已經意識到呢一點

係啦 同YanYan都係個類 不過無咁妖

之前佢好似del哂啲相
依家又放返哂出黎 仲要自殺
好難講唔關條女事喎
佢生活同條女脫離唔到 完全係佢世界既中心

有人去訪問佢咩心情未？

冇鬼唔死得人
咪咁天真啦小妹妹

依家冇咩事喇 雖然仲係諗住ex

真係覺得好可惜
27歲 咁樣完結自己生命
RIP

屌你老母 搞到我忍唔到笑

真，條仔仲要係靚仔，出到去大把西有得食
為左呢條咁既質素既女。。。

得罪講句佢呢d的確係典型loser性格
而比例上黎講香港係特別多呢d...

分手就要死
咁死十次都唔夠

好問題
督察心靈撚有咁弱

自己為自己生命負責任

為頂綠帽自殺落地獄

Ch個個喎？以我所知佢溝唔到人

好慘

好 咁你見到窮撚記得俾佢溝

Danny仔(暗)星途已完
btw, rip

都係 但唔代表另外兩條友無錯

女死女還在

Btw, rip

笑緊個on9 仔幾多碎

師兄 睇嚟我地同期
睇班垃圾唔順眼好耐

其實一個月都已經好辛苦 想死了
佢兩個月算長
如果佢識我 我會教佢識新女 識新女就係止痛藥

應該係愛到痴哂線

呢個post正式展開對決

大愛正義追暗星撚 vs 被反社會人格撚

廿幾歲當自己情聖咩

唔識面對逆境處理自己情緒
佢自己問題啦 關人咩事

落地獄喇

條女感情方面係點我唔評論
但佢一定唔係好人
都2020了，仲簽約做TVB藝人係咩居心

咁又難啲
最多咪比連登痴線西追擊下
隨時今舖出埋名 上埋位

正正經經叫隻雞咪算lo

雞同狗

都係貪慕虛榮

我都係同期住舊hall MY都有件垃圾係tvb
2件都垃圾 不過danny要死先

條女要收皮了，感情雖然無話邊個錯，但條女同奸姦處理得可以好好多。唔知佢哋會唔會呢世都唔安樂
Btw rip

哇屌有冇咁轟烈呀
今舖真係為女死為女亡

咁係人地捱得過同捱唔過嘅分別姐
事實上分完頭個幾個月係好難捱
會不斷諗起
真係會有人走唔過去嘅

money can make people turn bad
love can make people being crazy

狗公有乜好屌其實佢係單身，係條女把持唔住比人屌笠人帽點都係條女嘅問題

用錢嚟衡量一個人真係好戇鳩

需要負唔負責任，其實唔需要
不過條女自己會自責咁解

為左對狗男女，值得嗎？

danny係咪你老襟

佢屋企人慘d

太傻，高大樣唔衰已經大把女屌

你冇得揀有錢佬先要跟窮撚姐

唔好鞭啦

以前係hall食過幾條女 d男朋友唔知自己俾人帽左真慘

無線搞笑到
繼安心之後又一單大嘢
捧完又倒自己米
啲藝員嫌公司個朵唔夠臭咁
一陣趕走埋啲師奶客就好笑

咪又係雞 唔好咁喇

無人話佢無問題。
但係改變唔到另外兩個派帽殺人星途已完嘅事實。

如果有咁理性就唔會自殺了
佢應該對個女仔用情極深先會搞到咁

有咁既樣同身型洗唔洗為左條女自殺

如果條女派帽先, 咁就算SAM變成恐怖情人都體諒

c字頭有無圖?
yanyan正wor :c

原來包埋綠帽

殺人犯danny仔
俾綠帽人戴可恥
一命填一命

痴線佬

為女死 為女亡
何苦。

綠帽事件發展到咁

佢個package大把女仔鐘意唔明做咩咁睇唔開不過希望佢早日安息

屌⋯⋯好可惜 條仔仲要係高質

其實我覺得唔係淨係因為條女而自殺咁簡單
條女一定係導火線，但背後應該仲有好多嘢係令佢覺得好痛苦好忍受唔到
我見之前佢回應條女指控佢係恐怖情人嗰陣有話本身九月係情緒低落嘅

真 等多陣 可能已經有其他女埋身

話要了解下都好呀
唔得閒?

其實好耐無睇cctvb , 啲乜柒港姐淨係會睇king jer d mean 評語。 點解條女同帽人嘅人 會有人討論？？ 真心第一次聽佢地個名

Btw RIP , package 咁正為條女咁自殺太衝動力 條臭雞今晚分分鐘求安慰要人中出

我係條女比人屈嘅我依家即刻po哂所有證據啦
比人話殺人犯好大獲

男的好矮? 只係高女的幾cm?

原本男友charm好多喎

danny咪又係窮撚普通家境

感情事不足為外人道
你覺得閒過立秋 亦有人覺得段關係比生命重要
人都走左 何必係度抽水

Danny Hung係狗公會非禮女仔 利申親眼見過

未知唔洗知，3個都係普通人/暗到仆街嘅暗星。

真呀
擺明係俾個臭雞帽到癲癲地
再加埋臭雞誇大事實
令人覺得sam哥係恐怖情人先同佢分手

證明你唔地唔明佢呢種人
有一百條女埋身都好，佢地都只會掛住飛咗佢嗰條女

睇內文啦ON9

同埋都太自私
死之前都要諗下屋企人
對唔對得住老豆老母。

又係呢條狗公殺人犯

最值得愛既係家人...好傻

厹Danny 今晚訓唔訓得著
因住回魂搵你

關我撚事

臭雞廖慧儀

究竟幾時可以收呢個danny hung 皮 個樣真係好撚狗公 次次望到仂條倚個樣故無名火起 屌你老母

冷血死臭雞

為情自殺只係懲罰到自己，唔會影響到對方

分分鐘而家幫佢地紅空 跟住啲PR 就會搵佢地出event 因為有人訪問有話題。 其他好反智

望下佢哋各自揸乜車
唔好比較啦，條女偷食得諗過度過啦

跳樓咪即係認輸囉傻仔，唉
女死女還在
正確做法應該發憤努力向上，威過對狗男女，做人生贏家，40歲溝20歲靚女無難度啦
太衝動喇。。。

冷血就照常返工啦
節目都唔錄仲想點

2015年2月26日，韓國憲法法院裁定通姦罪侵犯公民的基本權利
，決議廢除實行62年的通姦罪

帽人係人權，更何況係未婚。

認真我見到姓孔條友都作嘔 又樣衰又矮 有錢又點 年中唔知幾多人係有錢 個樣又正常咖啦 見到都唔想同佢搞

咁撚靚仔都自殺？連登毒撚要死一千次

真 好撚想佢死！
推!!!!!!Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯

照你咁講, 結左婚都有離婚程序啦, 有乜責任?

驚俾人問咋，你估良心譴責？

推撚死佢

好多時就係個一下令人決定自唔自殺
就算唔係直接 都係間接同條女有關

娛樂圈係咁，
尤其是香港人最鐘意就係睇人仆街，
心靈脆弱真係唔適合喺香港生存。

偷食死全家，賠返個仔比人

2020又一個

Danny 孔德賢
嗰時poly大學出事
佢仲繼續做港豬
藍屍黎

南無地藏菩薩

想番公司都唔比啦

上半好中
所以到底佢地係真係愛條女而痴線定覺得唔甘心而痴線
我諗佢地自己都未搞清楚

雖然隻臭雞係幾撚正
但真係唔抵

yanyan係邊個

唉 為左條臭西洗唔洗咁呀 生得高大威猛有咩女溝唔到

老實講條女有句講得啱
其他人根本就唔知來龍去脈
點解一口咬定條女指控佢恐怖情人就係狡辯呢
其實睇死者po ig story啲內容係真係有control freak feel喎
只可以話死者將自己放得太重落去條女度
搞到一俾人飛就世界末日

無野比自己條命重要啊

改唔改變到派帽殺人呢個事實先？

條女一定後悔成世

淨係女 的問題點會死

十分認同， 好似越被人踩越多話題就越多人搵， 有時我心諗究其有無market value ? 好似蔡思貝咁， 識佢係因為負皮負到出曬面。 我一套佢啲劇麵無睇過， 算啊升負皮小到紅

2020年，悲慘世界，rip

唔會的。

算唔算負皮負到紅

唉 何必呢... 心情係會好掙扎 但挨過就會天晴

又想問人地心情點？

好柒

無良心既臭雞
派得帽比人點會識後悔

我岩岩先問完

諗多左

有咩唔同，同男朋友感情好淡，見到個鐘意既咪分手？有咩問題。

咩派帽殺人
派帽係條女既錯，但係無殺人
一個成年男人少少負面野都受唔到？

你諗得太多
大把女覺得自己出軌係因為條仔太廢

唉 太可惜了做乜咁睇唔開

即日已經照常生活

又係呢D見異思遷既女人

你第時俾人派頂 咪知受唔受到

感情無分對錯架on9 佢自殺係自己責任

無線原來仲有咁多打手喺連登，有意思咩？

為左臭雞值得咩

派帽已經係賤格啦
仲要係參選港姐之後再派帽飛左條仔
咁都有得兜?

睇番蘋果個訪問，都覺得佢前男友係情緒化類型
其實佢地一齊都係年半，仲要係交友app 上識，真係唔藉得自殺

說到底都係太weak
媾到個靚女又驚佢會走，又驚第日媾唔返
結果行為上真係變咗beta
然後條女飛咗佢
然後佢既行為又反映出佢真係weak
我認同佢地呢d人係愛自己多d
因為內心不安全感太強，想人地幫佢填補

究竟條女會點諗 死左無人煩 定內疚一世

不嬲多

咪掩飾啦 你係咪綠人嗰個呀？

有勇氣去自殺
冇勇氣去面對
垃圾
RIP

我比人派過，所以先咁講
係幾難受，但未至於要死

派帽搞到個ex睇唔開死咗
安樂啦狗男女唔洗內疚㗎

溝著呢d人真係慘
分手=殺人兇手

賤女人

個陣係連登唔知邊個post睇過話係條女自編自導自演架喎當八卦睇無乜太多印象
不過死者為大 希望Sam gor rip啦唉

搵到一個願意為你死既人都唔要
條女第日應該再搵唔到咁既人
希望佢老左獨守空房

今次賣屎忽俾numberonepr 都幫唔到你洗底啦danny仔

梗係無人煩，
轉頭出個 ig post紀念下，
分分鐘上埋位。

WHO

如果真係做紀律部隊 抵撚死啦

Tbb炒得 孔德賢

參選港姐無個好人，雞一隻

廖慧儀係幾靚既

阿Sam哥咁樣跳樓應該真係諗唔開

睇條女ig bae緊果陣仲未分架喎
做咩咁快衝出嚟

個臭閪講幾句就當晒真, 直接吹花人係恐怖情人, 恐怖情人個臭閪可以頂咁耐?

香港做電視嘅係咁
最緊要有noice 話知係咪醜聞 大不了就係揸乾揸淨之後
放埋一二邊

根本條女係玩玩下

通常呢啲諗唔開就係諗唔開
佢應該都知呢個世界大把人好過呢隻臭雞
但佢未做到諗得開 反而不斷跌入一個深淵到
Rip.

sam型仔過Danny咁多都輸

唔好傻啦
女人係唔需要搵呢種男人
係要搵一個有能力令自己為佢而死既男人，調返轉架

痴線...2020仲有人為情自殺

冇做柳記啦

唔該，牙Dan，死全家。

你都識講係你嘅情況
你承受到咁樣係你心理質素好
你唔了解佢承受緊嘅係咩情況
相似嘅事喺唔同人身上痛苦都唔同

推!!!!!!Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯!!!!今鋪一定要搞死佢

Danny仔可以瘋狂中出了

條女講既野你都好信
10成都講大話啦
佢參選港姐架

今次竟然認同回憶小子

唔是掛咁情緒化好恐怖

所以派帽=殺人？

條女已經單方面講咗分手定真係派帽只有佢哋先知
至於殺人呢家嘢
無得話因為派帽就累到人跳樓㗎喎
年中呢度唔少巴絲都俾人派帽
唔通佢哋又因為俾人派帽就去跳樓然後話係俾人逼死咩

癲

唉

從來分手一方都係冇咩事
所以話大粒墨好野

如果冇呢件事佢會唔會自殺
你覺得好間接但係都係有影響

佢地係同一類人 唔係打手

應該好好技巧

感覺個ex bf有 mental disorder
嚴重影響到佢社交
仲有自殺傾向 + 做得出

所以佢係超辛苦先去到呢步

矛盾位

雖然話就話佢可能做過恐怖情人
條女先離開佢

但係條女可能處理得差 對方覺得被騙
被數到一文不值
佢ex bf 先會咁激動

trigger到佢⋯去到自殺
真係悲劇

郁d就要生要死真係搵你要

條女參選港姐果陣就應該飛咗佢啦
過多一排搵個第二個有錢佬包養
仲會為上位腿張開任屌唔嬲
為咗呢啲臭雞自殺何必呢

之前asso同學
RIP

條女都幾冷血
死者為咗社運連鐵飯碗都quit,個人一定好重感情...
應該真係當條女係自己心頭肉咁，所以接受唔到條女對佢咁冷血，好似陌生人咁r.i.p.

咁應該係謀殺報警拉得人未？

又唔係咁講，拍拖包生仔咩，唔夾、對方做衰野咪分手囉，死都要同對方一齊有乜為

建議你用呢句同所有想自殺嘅人講

死狗公死完老豆死老母推撚爆佢

喺香港講感情

姦夫同隻臭雞先應該死

記者做乜鳩 套制服都唔係警察啦
警察都冇著綠色獵裝好耐
同埋死者ig 都寫明明喺赤柱train
人地懲教黎架喎

btw rip ...

主因唔係因為被派帽，其實只係唔甘心，得唔到條女既認同。條仔要得到條女既認同先搵到自己既價值。好傻丫，失戀挨多陣就好啦。

理大圍城事件
Danny條撚樣繼續平衡時空做港豬

唔係話冇做柳記，去咗AE做sales咩？

所以⋯高大靚仔又點⋯⋯冇名冇利，窮撚一名咪又係等俾人笠帽⋯⋯

tvb暗星都咁多人討論

I doubt that

最多叫撬牆腳姐
女既有仔走去偷食

派帽都可以合理化
呢個世界真係咩人都有

點都好，唔好玩到人自殺
基本上，你好容易會睇到對方下一步會做d 咩
有d 嘢，係唔可以亂噏嘅

為咗社運連鐵飯碗都quit...
2020仲有人信香港人會欣賞呢種人....

偽黃

無做啦

客觀咁睇sam哥個人係on9啲
但條件都唔差應該唔難搵到第二個
因為咁重感情咁愛呢個女仔而令佢放棄生命
好可惜
rip

咁靚仔為左隻臭雞自殺
值得咩

佢甘心食劣少少嘅女應該就唔至於行到呢步

上連登唔使咁諗真
到到佢地比人帽咪又喊苦喊忽

Sam哥個澄清story裡面自己講㗎

反映佢本身喺九月都係有啲事發生咗，影響到佢係唔開心嘅
而呢個時候條女仲要咁同佢分手，踩多腳，絕對係難受嘅(條女真係好仆街)
所以我覺得佢唔完全因為條女而自殺，但條女都係難辭其咎

大家你情我願分手就冇得怪

但宜家條臭雞就俾綠帽人哋
佢唔撚洗再係娛樂圈搵食
仲有個契家佬 落地獄啦

又大隻過我
又靚仔過我
又後生過我
做咩咁睇唔開

唔係點呀 都有danny 仔 lo

由督察轉做Sales ?

人哋過咗身，就唔好再咁政治化啦，好無聊

性情中人

女人角度唔係咁諗
女人角度：一個男人為情自殺=廢=分得好(技術上 女人覺得男人要為感情煩惱既男人都係廢） 最多老咗間唔中諗起佢 咪成世獨守空房真係諗多咗 而家係個男人自己自殺 唔係俾人殺

咁係咪打和？唔鍾意一早分手啦，為咩帽鳩人？
依家人都死咗，講少啲廢話啦

黑警散仔。使要quit 左

角色可以掉轉嘛....

間接害死人

你地夜晚訓唔訓得着？

擺明係貪慕虛榮嘅臭雞嚟
為呢啲臭雞死，作為一個毒撚真係唔理解

條女都有份架 推埋條女啦

係就快啲啦 佢真係人渣黎

officer都唔做

咪撚on9啦
你瞓人哋床下底咩 人哋點處理你又知嘅
睇依個post先知連登好多人都好撚得閒
tvb啲歪星都咁多人討論

RIP. 雖然唔識佢 但覺得咁就自殺好可惜

Push 啦屌

咁點做先唔冷血？

首先係仆街廖慧宜要有良心

rap

JM9?

擺用佢代言既野！

客觀分析 sam哥仔似極度emotional
為愛情不惜一切代價
所以搞到條女入左娛樂圈之後
自信心下降 情緒低落 覺得配唔上另一半
今次情緒崩潰果下就回唔到頭
Rip

推!!!!!!Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯
廖慧儀 - 出軌臭雞

Pin你老母閪咩
條女交代埋幾時同bae扑過野再pin啦

真！
推!!!!!!Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯

最應該死個啲嘅衰人又唔死
願好人一世平安

有證據佢帽鳩咩？真"帽"喎 (申利:無追開呢單野)

屌晒話咁小事就自殺嘅老母

每個人嘅經歷都唔同 你可能覺得為情自殺好傻
但只係你未試過好愛一個人或者你嘅承受能力好高
世界上有好多人都因為唔同嘅事自殺
破產失戀生活不順
旁人眼中因為事不關己當然輕輕鬆鬆咁話好小事好快過
但永遠都唔會知當事人正經歷緊嘅痛

祝合理化派帽嘅唔該快啲遇到同事主相同經歷

who?

有幾有錢？

接受訪問囉
d人已經失去理智

好多原因都可以令到人自殺
唔好攞自己把尺度人，你唔係當事人你點知佢當時咩心情？你嘅感受都唔等於佢嘅感受啦

係懲敎

男未婚女未嫁 你話生左化骨龍就話姐

講了解緊有幾難

都話2020年，仲選tvb香港小姐，都知咩性情啦

合理化出軌？如果處理得好啲，咪唔會搞成咁

拍緊拖自己送上門俾另外一個男人屌咩料

你係咪派過帽？

你點知人哋點拍拖？
世界上有多嘢唔係你想/幾努力就可以得到

咁係咪初戀一定要係結婚嗰個
唔好離婚先唔會有間接害死人呢個風險

畀啲意志力好嘛 ?

唔值得為條噉嘅女自殺

推到條友仆街死

屌你老母臭閪

我就唔覺佢有錢嘅 樓上都幾多人話danny仔有錢 有車有樓就叫有錢 個standard算唔算低
不過其實廖好似都唔係窮

屌你老母閪

真係好傻，為左隻雞自殺

女姐 轉個頭都識到喇 你話死撚左老豆老母 仔女就話 自己on9揀條絕路 話我仆街都咁講

情侶關係出軌犯法？

條女真係好正，成日對著佢打飛機

Danny Hung 死全家

分分鐘仲開心
唔洗再比個ex煩 可以同條新仔一齊

最後都係做左懲教
而懲教....

同志
玩單機

比人派過亦都派過比人咁點？

自己追post 啦，清...
唔係下下都要有帽片/相先叫帽嘛。。。

如果林奠死咗，我第一個開香檳，就係咩政治都唔講先搞到個運動咁多人受傷。大把人因政治而死，12個手足仲係生死未卜，根本政治已經去到生死關頭，點解唔講得？無聊得過日日返工搵錢去旅行？

每一隻死嘅狗都值得一支香檳，每一個死嘅手足都值得一支花。Only a dead police is a good police. 我就係死都要講政治㗎啦

attention seeker

了解緊
消化緊
宜家唔方便評論住
好唔開心好可惜
好後悔
想落去陪佢

分分鐘聽電話個陣幫danny仔含緊

接近全部virtual bank都係支那嘢

唔好再spin走話咩唔關Danny孔德賢同隻臭雞事
如果唔係danny走去溝人去bae人
件事會唔會發展到咁？！
推!!!!!!Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯

高大, 又大隻, 又靚仔
應該大把女鍾意, 點解咁睇唔開...

痴撚線
玩撚大咗

太傻 大把世界
RIP

推!!!!!!
Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯
廖慧儀 - 出軌臭雞

呢啲時勢入得tvb既人會有良心
晚晚同tvb條仔仆嘢 話鳩之你死十次啦

agger

林鄭同警察就係香港人仇人

無心無肺個d就係
你睇佢選TVB港姐都知

明知條女有男朋友仲去接近都已經夠仆街啦

之後就會問佢了解完未

本身諗住入娛樂圈識有錢佬 依家半隻腳未入去又要彈返出嚟

係對家乜都要政治化先，連少少人性都冇嗰隻

有無諗過係拍拖時已經痴痴地線
所以條女先搵第個

係佢嚟㗎？

冇分別
正如黑警咪又係心安理得咁生活

就算接受訪問又可以講啲咩
解釋無出軌好傷心，啲人實話講大話貓哭老鼠
話一早分咗手無再聯絡唔知咩事，又會話人冷血
點做都死

rip
為條咁嘅女真係唔值得

幾時quit

點樣非

見過fb有人話，你自己冇料，比人搶條女
都係你問題

我屌你老母呀孔德賢

條女帽人係唔啱
不過條仔之後咁騷擾人逼人復合都唔見係啱
成件事就係悲劇囉

自殺係死者決定
假設綠帽一事係真，綠帽係唔啱，但唔應該將死嘅責任瀨落佢度
只係死者沉船又唔想生存

為女死為女亡

btw死前點解唔去殺左條狗公先自殺

當局者迷
我地唔係佢，好難知道佢嘅痛嘅

好醜樣

諗起 死亡之吻 lee首歌

會覺得條仔cls 影響到自己

臭雞同狗公累死人

錯係比danny仔屌緊 聽佢電話 網上自拍片好多呢d情節

咁都係話花心、騎牛搵馬o者。 未必係真帽左。
而且條女講到Sam哥係控制狂咁，種種前因外人又知幾多？

宜家Sam哥係自殺，死者係值得尊重。
但誇張d講句，如果Sam哥殺左條女再自殺呢？咁個光環又會去左邊度？

五毛係咁

樣衰到。。。

但係Sam 唔係police

正解
變左咒怨輪迴咁散播負能量出去

你用自己代入人哋咁樣老屈人把撚咩

hello, danny仔

撞向魔鬼的紋身 我原來承受不起女人

Sam哥，連燈仔定義，女=臭雞=死有餘辜

其實講咁耐係綠定接受唔到分手
差好遠

如果係前者咁條女抵比人屌
如果係後者都幾無辜

唔好再spin走話咩唔關Danny孔德賢同隻臭雞事
如果唔係danny走去溝人去bae人
件事會唔會發展到咁？！

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯
廖慧儀 - 出軌臭雞

pish

agree，係悲慘。

照你呢個道理 有9成連登仔死哂

迷左落去自救唔返到出黎

「老實講，如果佢正常地分手，條仔可能無咁痴線」
講到你識條仔知曬內情咁

廖慧儀之後日子點過？

廖慧儀之後日子點過？

推爆佢老母死狗公

其實只係好勝心

條女連自己男朋友po既相都無like過 但綠帽狗就張張like

但d 女人好鐘意帽完人就企道德高位串條仔cool 煲
又唔諗吓佢地背後已經同第二條仔行埋
一下就忘記哂之前d 感情

Sam單嘢未搞清楚，我都唔知佢係手足定狗，我唔評論住

我淨係好嬲點解今時今日仲有人講嘢成個容凱恩咁

真 唔知阿Sam知道會點諗
係咪會覺得死得好唔抵
所以冷血都係咁講：與其死，不如帶埋條賤人同條仔一齊死

細雞樂

係嘅~但真心可惜

要死嘅唔死 唔使嘅死就自己去死
隻雞同隻雞蟲真係好撚賤種

其實前大半段大部分人都經歷過
唔駛覺得自己特別慘
你過幾年望返轉頭就會唔多記得依家嘅痛

孔德賢

推爆

值得咩？

個屎忽真係好正

後悔未能中出所以要死?

殺人兇手廖慧儀
你會有報應㗎

haha

唔計叫雞 9成9啦

本身失意再發生d咁嘅事
可能真係會好絕望

親密嘅人變成陌生嘅人

好一對姦夫淫婦害死人

Sam並非現時新聞報道上見到的冷血動物，相信他也曾經歷內心爭扎，是超級黃的一族(廖慧儀前男友）。原來他早於2014年已關心雨傘運動，眼前畫面更令他失望，其中一個貼文上載一張黑白照片，一個穿上制服的警察扶着另一個受傷便裝男人，Sam寫道：「為此政權感到可恥 對警察執法亦唔再抱有一絲希望 不會再考慮重新加入警隊。」原來Sam有着大部份香港人的步伐。

幾肯定無現眼報呢樣野

呢個先真
佢自殺帶比身邊人好多麻煩
要負全責

27咋喎
咪同18 22差唔多

正路 條女係cctvb都無得撈了

如果佢而家縱係當緊差
應該就有警槍血洗TVB睇
最好隊冧埋佢條女
同個仆街Danny

拉開小小，呢班blame the victim冚家拎都有份殺人，唔好以為comment人地就唔記得，特別係第一個doris ho，有幾影衰？你唔話danny hung影衰男人？

呢班有份like comment，仲好多自己都係男人

咁係幾刺激
你睇鼎爺個仔俾CK帽完，都一路單身
佢阿哥都生咗兩件

如果係真嘅話算唔算同佢2個真攬炒？

仲有劇拍

過多幾年仲會覺得柒

所以有女友一定要中出先免得後悔

Rest in peace

愛情都分對錯？賣身俾你咩

agger

客觀黎，唔值得死，以Sam哥的料，又有少少"知名度"，溝返新女都好容易。
(死者值得尊重)

咁可以直接分手
而唔係走去帽人

佢而家IG停咗留言功能 好在啱先一見到就cap咗 冷血人渣

米係，有啲人就係鳩痕閪痕，同正印生活美滿快樂都可以照出軌個喎，天真到呢。。

你27時同 18 22 差唔多？

通常beta先係最後歸縮

一推再推

中間個個又係poly恥辱
又係出賣良心發明星夢

不得了，呢個要pin

咁唔同人承受能力唔同

講完分手
男方唔受又點計

呢句大晒
一腳踏幾船都岩用

你啲死狗公先係最變態

Diu 好普通姐 其實

見過danny仔食煙
後生仔？
食煙仔呀

條女乜水
為左佢無左條命 值咩

應該叫臭雞嘅唔叫
Child登😂👍🏻

戴帽真係好痛
我當時都茶飯不思咗成年

廖慧儀又可以炒作啦
抵佢紅啦

屌你老母你都痴撚線如果今日啊叻死咗你會唔會開心返一陣啊？「唔好咁政治化」呢句野十足十民建聯嗰啲用字

佢住hall既時候有食啦。。。

替天行道

條臭雞而家一定好撚開心
冇人再煩住佢

首先佢係做懲教，雖然唔知係咪扮黃，但呢度明明係屌緊狗

陳同佳夠殺埋人啦
人人唔同

屌 啲女好撚賤 成日逃避
果時都係鬧唔到黃心穎 要鬧蔡一智

抖下，遲早會識返條新女。

唔係佢fans page黎？

係理大孔狗害撚死佢

呢d相/性格通常嫁有錢人 過得好幸福
呢個世界真係好人難做
點解咁蠢
應該事業有成溝佢等到佢人老珠黃走人
一直覺得每個人唔係健康問題唔應該自殺

懲教都係狗

無證據帽左人。

完全唔識

中間蛇

人傻

條女仲要柒到咁

好簡單啫，條時間線係Sam 公開屌孔德賢先，然後尿慧儀再澄清番佢地仲維持緊男女朋友。咁咪好易理解到佢地仲係男女朋友個陣，條女同孔德賢已經有路囉，咁即係個兩條仆街派帽。

就係要死先可以搞低佢哋個班奀星
佢唔死 d人都唔會對佢哋反感

你呢個完全係假設性問題
無人知

因為現實係帽咗，帽到佢係ig公開叫第三者行開

btw, rip, sam.

好耐之前啦

諗返轉頭... 我都明佢點解要自殺既

佢應該冇乜嘢， 但我就一定認定佢同隻狗公係殺人犯

咁現實係佢冇咁做喎。。。點解仲要咁假設佢？

如果係男方帽女方，女方自殺，啲人都會去屌條仔
其實唔關咩唔關光環事，只係對錯問題

Pish

佢不知幾快活

五毛狗63311出沒注意

現實係帽咗，帽到死者曾經係ig公開叫第三者行開
果時佢地未正式分開

屌 好撚驚訝 佢條件真心唔差 點解要為左隻臭雞咁樣

唔好害人

唔理係乜水
得罪講句 為女自殺係好on9既事

無話唔得既，臭雞姐

拖都冇拍過嘅連登仔點會明
有人捱得過 有人捱唔過
仲係度講黃藍
一時話有良知就辭職
人哋真係辭咗職呀
R.I.P

唔好咁啦
我住佢附近
之前發夢都成日見到佢

呀屌.. 衝出嚟柒咗SOR9

溝o者，溝同帽唔同架喎。 傍觀者好難知內情。

屌拿星，條港女間接殺人

恐怖情人不了
呢啲人永遠唔長大唔成熟
想像到個女仔好慘

你又知條女無講過
條仔明顯一哭二鬧三上吊type
唔係話分就分到

肯認柒,

辭左又屌 唔辭又話冇良心

記得你都係hall人

講真，明知對方溝你，條女都唔叫停，已經有問題

咁多cctvb劇開，唔知會唔會cut哂佢

睇晒
瘋狂故事
條仔就監視狂
條女就頂唔順佢咁啱有狗公埋身就地正法
搞到個柳記阿sir日日唔happy結果空中飛人
條女仲要覺得佢死不足惜
愛既反面就係恨

o岩呀，根據條女話齋，係條仔以死相逼果類。

佢老豆老母就慘啦
分個手就自殺
屌原來養左咁多年
係養緊個廢物

咩係2019新冠肺炎？未聽過

上堂大大聲係成班同學面前講粗口
都覺得冇野咁

唔講咁多，驚自爆

廖慧儀正臭閪
人地大把前途咁好人生 依家害死人

同帽無乜分別

兒科醫生都有佢份

如果啊叻死左唔只開心翻一陣咁簡單

陳同佳戴綠帽就搞到香港收皮
Sam哥戴綠帽就自己去死

男 黃，女 未選tvb 之前會po 下立場新聞 選港姐之後del 曬

件衫擺明係柳記啦
唔識唔好衝出黎

咁你又知條女有講過？

放感情太多，理性就會減少
如果理性贏，佢就唔會走依條路。。。

唔係個個都有良心重感情，呢個時代好多人比以前涼薄

屌隨時去轉日本，識到條㗎妺即刻對依個世界新體會，洗柒再諗依條臭雞，都係武肺害人

推到兩件垃圾被雪藏

被帽係好痛苦，當你好愛一個人又知佢出軌，加埋對方扮無野大話連編嘅過程，內心掙扎踢唔踢爆已經好exhausted
佢經歷折磨咗幾耐大家唔會知
到最後選擇隻眼開隻眼閉但換黎被飛嗰下個心真係碎曬

點會瞓唔着啊，屌完閪中出完仲好瞓啦
呢啲人有人性嘅咩，唔好用常人角度諗佢哋

咁好明顯條女都有"離心"啦。

係啊 danny啲仆街史我都知唔小 好撚嬲

只能夠說真係唔值得

出軌臭雞不了

條友真係愈黎愈多劇開 連登定律真係冇錯

意思上差唔多，行為上唔同咯。

推呀

件事唔講
條女根本唔撚值 完全冇波 個樣唔係曳 但冇氣質 街邊ig樣 掉佢喺cwb中環唔會認得出 絕對唔係會紅嘅款 反而大把唔發明星夢嘅港女行出嚟仲索撚過佢 事主真係傻 rip

不過有咩人有咩fans

Block

可能係佢老母灌輸，咁理念相同

Ching小心自爆

見過真人你唔會想屌 個身型比例好撚怪

他朝君體也相同 唔知佢地點死呢

Gm?

佢條撚樣賊眉賊眼咁 十足十啲地鐵偷拍狂

Chloe?

咁睇唔開呀清

無眉娘 條腿又短又粗

唔係同一個
Chloe正好多

孔德賢屌你老母

貓貓叫主人收好你地啊

中間蛇原來讀poly

講緊yanyan

唔識尊重伴侶就咪撚拍拖

留名睇Danny 宣布同廖慧儀割蓆

係啊

Danny 煙鏟黎 成日r 我d 煙 明明做tvb 都冇錢買

狗公狗女賤撚到

有冇機會陳同佳頂帽都係佢派

exactly

拍拖包結婚生仔？

隻狗公嗰種樣愈黎愈受歡迎
男仔成日覺得既「大隻=有型好睇」愈黎愈沒落

呢啲臭雞樣叫正

唔好講話2014年，半年前既野都無參考價值啦，
2014年大把黃既之後去左做狗

你哋可以9估條女無講
咁我夠可以9估佢有講
根本大家都係9估
成堆人睇師奶劇入晒戲咁話人殺人兇手

條女當然唔岩 但死者對愛情既執著 遇著第二個女仔 都可能會自殺

為左呢啲閪女人 唔值得啦

咁靚仔 大把女啦

唉 RIP

sam哥之前係咪講過放閃卡屌你宜家無得睇啦

想知c 字頭多d

唉
RIP
希望佢從此開心

係因為條女自殺㗎

屌 好彩無樣出賣左主人

聽聞佢屋企好有米喎

上面話danny屌過 以我所知就無 唔知係唔係講緊同一個人

求閃卡

奀星撚有錢咩

係撚

Danny條仆街幾歳？
我住hell果陣佢應該未讀u

咁靚仔,為左件臭雞冇左條命
唔值

錯手負皮

yanyan身材好似好正wor
假既?

老豆做黨鐵咋嘛 好撚普通

有冇ig?

佢97

竟然會比熊仔頭溝到

唔好再spin走話咩唔關Danny孔德賢同隻臭雞事
如果唔係danny走去溝人去bae人
件事會唔會發展到咁？！

Danny孔德賢死狗公!!!!!累到呀sam跳樓
廖慧儀 - 出軌臭雞

條女博上位

加油
搵個更好的

做黨鐵膠層咪唔普通

靚靚仔仔何必呢

佢唔係唔識字
一睇就知打手
依家仲不知悔改

臭雞死全家
派帽死全家

冇波已經死罪 流一滴眼淚都唔值
個樣真係街邊貨色 0辨識度 屌過幾轉都唔會記得佢咩樣 形容唔出

Danny仔，死仆街

Danny孔德賢死狗公!!!!!累到呀sam跳樓
廖慧儀 - 出軌臭雞

Danny 仔仲有個家姐好撚大波

見做狗張相仲要係2019年10月

好人好者呢個時候點會走去做tvb呀
做得都唔慌好得去邊

Pin

熊仔頭中晒伏啦

Exact7ly 又係出賣良心發明星夢。。。

痴撚線
做打手都做到咁低質
Danny仔咁嘅智商的確唔做cctvb係無地方賞識到你
不過好快連cctvb啲暗星都無得做嚕

其實條女同條友唔會有太大感覺，只會覺得佢自殺搞到佢地比人狙擊自己好無辜

佢可能以為打機嗰啲機廿樓跳落街唔死係現實

圖

分手既痛 情緒 壓力
痛極都係幾個月
一年 兩年
到你頂到個壓力行得番出黎 望番轉頭就會覺得好小事 得啖笑
真係自己諗唔開昨 而家既生活 條女可能仲好左

但失去親人既痛 到你死果日望番轉頭都仲痛緊

啱啱search咗
你班連登仔啲口味仲差撚過sam gor
件yanyan樣衰到仆街喎 好似香港某個mix韓國嘅kol

男人最痛既綠帽.. 好可惜 27歲咁後生
如果佢快快手搵到第2個女仔投入可能睇得開
不過依D野話唔埋 始終唔係當事人唔知有幾痛苦

唔洗呀嗎

sue chang？

IG?

Danny hung條厹咁撚矮都有靚女屌

睇相幾正，我願意

單機啦醒目仔

後生仔傾下計ma

同一個人？

真係唔怪得d連登仔 成日話d女係雞

做尖有時會撞到佢

俾條女帶綠帽洗唔洗死呀，而家覺得條仔好可憐。枉我之前仲笑9佢。

Yanyan好撚柒喎

臭雞 成世都唔安落

唔好
你試吓林鄭死咗咁講同一句囉

係 噏唔出
又係個鼻柒撚到仆街
個樣生得好撚老土大媽feel

你就肯定係瞓廖慧儀床下底或者晚晚用碌鳩插住佢啦
咁你都知唔係
震撼彈

係 熊仔頭條女

睇真啲蘋果單新聞
話唔會再做狗係2014年
做返狗係2019年

我都想同意你，香港本身就係啲人越賤就越紅，但依家cctvb係睇大陸市場，大陸監管對啲明星負面新聞基本上係殺無赦封殺，所以都可能係收皮

佢上年Quit左
去左做賣衫sales
我唔知邊份工好搵d
但佢放棄左相對穩定既工

熊仔頭口味咁差啊

全部都

搵咗了，好似後生版PURPLE姐姐

睇佢ig好似仲做過空少

你講講下又幾似

圖呢

好差咩
有腳有波又後生

150 太矮

條女個電話今晚深夜會唔會又有幾百個call

正過廖慧儀wor

咁廖正啲喎

你望下上面先

有腳? 150 CM?

他最後寫着「這不會是我所想的未來工作」，然後他選擇離開。

唔係話做懲教咩

咁做啲濕鳩KOL呃錢飲飲食食都叫有錢嘅

cctvb都比好多機會呀danny仔

係就係未結婚 但果個係你伴侶
有機會你係同呢個人結婚生仔
感情係兩個人既事 兩個人都需要經營
對對方忠誠呢樣野咁基本都做唔到
就唔該咪撚拍拖 你搵sp算撚數啦

個樣似跳舞群組 大媽樣 想攞沙紙省省佢下巴
身材唔靚 屎忽扁 頭大膊窄 係連登仔先狗衝

佢兩個好大機會收得皮 轉定工都得 以前啲人發生咗啲咁嘅事都撈唔到落去 呢兩條垃圾點走得甩

廖個樣都唔係靚
身材yan好似好d

想問呢對男女係乜水，點解咁多人留言

無人知係咪真"帽"左

呢條真係垃圾人渣死狗公. 佢老母肯定係做雞先會生隻咁仆街既狗公出黎.

最近既咪安心事件

拍拖就係比兩個人磨合，岩就一齊唔岩就分
就係咁簡單

但呢單死埋人

屌自膠 果壇野出軌姐

150cm侏儒

可能表面原因係性格不合，(但暗中可能嫌人窮果類)

我覺得唔會收皮
依家唔同以前
接受能力高左好多

最好從此係娛樂圈收皮

個Danny本身富二代 無得撈對佢都無咩影響

我屌你咩，你未見過企響度咩？

只可以話呢個係佢嘅選擇，或者佢覺得跳樓先可以解決佢嘅痛苦，無話對錯。

睇佢ig follow咩人咪知 有gphone 立場 bob叔個堆 都唔黃？

啱啱查過好似係湯鎮業

果壇野係搞著鄭秀文wor
如果係普通三四線藝人
鬼有人理你咩

我都想佢收皮
Gm垃圾到仆街 想上位上到

唔係好肯定內情
但條女帽完仲唱個男仔恐怖情人？
咁條女就真係好大責任

死埋人真係好大獲

真係佢?
27歲大把世界啦
洗唔洗咁... rip

想問下呢對男女係咩人，點解咁多人留言

無得入tvb食港姐
好大獲架

翁美玲、湯鎮業

男人老狗咁就自殺 男子漢大丈夫能屈能伸 女冇咗咪搵個個 仲好啦俾你睇清條女個閪咁臭

rip

無
今日先第一次識呢個人

所以唔適合對方就應該講出黎
和平解決和平分手
唔好手未分就屌定第二個
你有新歡都唔代表你可以咁樣出軌
成件事好不負責任

驚鳩咩過多排咪冇事

就當2邊都係事實 都on9啦

正想講，翁美玲開煤氣自殺真係80年代香港大新聞

撚係

完全同意
阿爸阿媽養咗個仔咁多年
唔通同一條女嘅感情比唔上屋企人
偏要揀自殺呢條路
父母白頭人送黑頭人 心都碎埋

Btw RIP

但都有以前例子參考 以前湯鎮業咁撚紅都頂唔住 呢啲二打六應該死撚緊

pushhhhhhh

人哋都食完，仲要係大勝果隻，最多咪繼續食同一個，無乜損失

Sorry我真係唔識佢，我係回段果段野cap 2014黎做point 果點

唔想嘈，條女綠人就唔好扮受害者

其實客觀咁睇
帽人果個仆街
恐怖情人都唔係好
所以兩邊都有錯

如果今次死嘅係女主角
咁邊個係殺人兇手呢？

摩牙

去到咁既level緊係啦
依家只係廖慧儀同孔乜9

我都唔識，條女仲要係落選既

打手

師兄食慣屎？

你錯了
就係越紅先越死得勁

係其實呢啲臭雞不值一提
靚又唔係靚

同意，宜家啲人咁淫亂

新晉TVB偽員，條女係應屆落選港姐

你係咪on 撚鳩 一張2張有討論價值？值得拗咩 傻閪

打和啦super

最痛苦應該係有班人落井下石

都係，翁美玲嗰陣真係近乎全民少女偶像嚟，湯鎮業又係畀成個香港屌

咪晚晚俾條仔中出囉。

人地本身鋪緊路食
下一屆
下下一屆
下下下一屆

無了

推！！！

On9

但都好同情SamRIP

因為死左人
仲要係為情自殺

如果你老母咩
條女死咗先再講

你睇吓阿sam 啲ig post幾撚多人入去屌佢呀
佢話mentally 承受唔到其中一個原因咪因為呢堆仆街cm囉

agger, 講到尾只係自己唔甘心

大把人比女玩到雞毛鴨血，咁高大靚仔可能未失敗過，一次就情緒失控接受唔到失敗
人生失敗經驗，累積落嚟係有用，唔洗咁快放棄生命
rip

港女係咁，只有佢被傷害，男人就算點搞都唔可以傷心

我都覺可惜

反擊最好方法唔係要活得比佢地好咩

不過都係依家啲嘢厚面皮就可以過咗件事 肯定嘅係依家之後一定大把人狙撚住佢地

27歲仔何必呢
大把好玩好食未試過啦

笑撚咗 乜撚嘢logic 嚟？

真係好撚矮

並唔係每個人都咁堅強
佢都辛苦架啦

exactly, 條狗公真係好難頂

等條女死左我再幫你分析

對腳同隔離條仔一樣粗

某程度上同意，不過外人唔知內情。
大家可以同 "陳同佳" 果單野比較下。

Sor而家先睇到真係帽咗果張相
咁就要推條女去死

RiP

咪係 人本性不嬲都冇專一㗎啦
佢果真為情自殺嘅話 真係幾無知 幼稚

專一只係以前農業社會,
父權思想下 ,兩性不等下
社會穩定財產, 人脈嘅方式,
女性被視為財產
男性被視為領導
婚姻只係出於客觀功能性因素

但依家社會發達 識人容易 人人有經濟能力
根本唔應需要用社會制度壓力抑壓, 道德綁架個人情感, 同追求真愛嘅意志
咩年代呀仲咁封建嘅咩
因出軌離婚率咁高嘅美國就知人性咩一回事啦
現代婚姻/長期拍拖都擺脫唔到同錢, 背景, 物質主義有關嘅枷鎖,
唔係咩真愛,
講完承諾咪又係得談笑 有咩問題一千蚊有找離婚

再者條女姣唔係錯喎
條女係傾向open relationship 嗰款嘅open minded 女人
我support 為自己自主搵唔同嘅愛
條仔唔鍾意咪自己走囉

現代人元配拍拖咪又係睇重錢同職業背景
你估全部都係真愛咩 咪又係搵靠山
佢有個人意志搵唔同嘅人
滿足佢唔同嘅愛意
識返去佢身邊又得
唔鍾意就走
兩個choice 都冇錯
真正愛情本來就係唔係恆定嘅嘢

佢條仔唔鍾意 保守到要專一嘅咪分手囉
係啲大多數古老深山 古墓派先死信專一永恆呢啲根本proof 唔到嘅低能諾言

為感情而死真係好傻
彷彿呢啲冇個人獨立自主人格
好似情感上仲好小朋友咁
要依賴對方 佢「背叛」你等於罪無可恕咁
東亞呢個社會先咁撚樣保守 唉

痴線 27歲接近中年
18係青少年喎

許志安黃心穎出名咁多都未復出
呢兩個應該..

2個殺人犯 唉

老老實實
搶人條女唔係啱, 但無理由要為人哋自己睇唔開自殺而負上道德責任

雖然人死咗 我就唔口賤

但為條比你戴綠帽既女去自殺 真係唔值得

睇番Sam哥7月有個post已經有人講佢好快會比人帽條女肯定一早已經臭撚曬朵

臭雞狗公仆街死

可能綠佢條友同條仔講 你條女好好砌

咁靚仔 可惜了

黃仲選cctvb港共姐？ 虛偽到呢

定臭撚曬西？

講真咩活得比佢地好都係安慰自己既姐
人地風流快活根本都唔CARE你啦

身材咁好 應該好好屌
但下面有機會係西隧

佢應該有自虐傾向 因為我自己都有少少
問心果句 傷害完自己人地都未必會care rip

屌 你同啲人話梁凌杰死 政府無道德責任有咩分別

好撚痴線

Delay 75000

其實係條女送上門先
不過牛唔飲水...

食女食出事 抵佢死

RIP
唔知臭雞同第三者瞓得好唔好呢

之前網民係咁上佢ig網絡欺凌佢
班mean精都有份推佢落樓

香港人真係要注意下精神健康

岩 所以最好方法 係傷害人地
令佢地一世記得你
之後自己風流快活
人地就活係自己陰影下
就算搵到新歡 都會記得有斷痛苦經歷

為左個老泥mk 妹 值咩
RIP

其實係懲教

d人好撚仆街

為隻雞死，唔值得，不過呢個係你既選擇，rip

其實香港需要失戀輔導員嗎？

真係好傻 唔值得

做得呢d野既都係仆街黎，點會瞓唔著

個doris隻臭雞放佢相上嚟啦 臭閪加把口笑鳩人做乜撚嘢

條仔都on99，為情自殺
而家唔死遲早為另一樣又自殺，關條女叉事

女人 唉 兩條殺人犯快撚啲死

一齊得果年半⋯女死女還在呀清

佢俾空姐爆嗰陣全民屌柒佢
宜家反晒cup

個danny幾高？

識諗嘅一參選港姐已經要分

做乜鳩而家啲男人同幾十年前啲女人掉曬轉仲要個樣唔差

條女半個藝人，佢講一句牽動既人始終多個一個素人
帶動網路欺凌既效果都特別大

sam哥俾佢話hack佢acc
應該好多人轉汰鬧到sam傻左
一波未停又一波起

幾時先鎖post???

同意，要人內疚唔會咁
真心想死先會低調自己默默死咗佢
不過其實佢唔使再睇住自己愛嘅人有第二個其實係好事嚟
俾我揀我都會咁做
RIP

你估你家下搵工咩 感情淡左就自己走啦唔好浪費人時間

出軌係人性 冇對錯

多情呢個term 會好啲
出軌太過負面啦
揀得對方咁有魅力
就預咗多人吼 有吸引力㗎啦
想同時有唔同選擇 甚至享齊人之福

其實條仔自問有魅力都可以試下多元關係㗎
反正正印拍拖咪又係講錢 幾多真心呀
對得耐都厭 要搵下sp/ 2 奶/ 再唔係bi 就搵hehe bf

你想專一咪搵個醜婦囉
包佢專一 貼貼服服

人地多情花心就自殺
係自殺者嘅偏執同心靈脆弱

咁咪教佢點屌條女最舒服

唉
呢個世界大把靚的好女人
駛唔駛因為一條拜金港女而放棄將來所有機會

警世:
不論男女 出得軌都預左唔care 對方
你仲做出傷害自己的事 只會令佢地覺得出軌有理
因為你令佢地覺得你好痴線
拍左一段時間 唔多唔少都會了解到男/女 最care 係乜
人地傷得你咁痛
你唔一定要默默受左佢
相反, 人地都應該受番相等情況的痛
對症下藥, 睇清楚 傷你個個最care 係乜
係位置上大大力傷落去
咁佢地就會一世記得你
活在陰影下
就算行得番出黎 都會記得你
利申: 不建議做任何犯法事情
在不犯法的情況下 香港人有做任何事情的權利

話時話點解仲有人會睇熊仔頭 條女做TVB仲要做個矮撚嘅SP

原來對感情唔忠貞係冇責任嘅

我喺連登講句屌你老母
如果你自己睇唔開跳樓死, 我有責任？

熊仔頭手足so

咁依家條仔係咪連登搶人條女？

條仔根本不擇手段要復合
最尾復合唔到就死
根本就係好勝心

邊撚個孔德賢？

女人有價，生命無價
何必呢
只要有錢，人人都係鷲哥

真
事後感情會仲好
多咗一個「替死鬼」食哂
三人劇場完結 唔洗再煩撚住

見連登仔仲講咩「訓唔訓得著」「良心過唔過意得去」「頭七搵你」
心諗....仲純撚過死者，真善良

留名

岩岩同佢經歷好似既野 好有感受

俾人搶走條女 仲要條女有新仔就當佢仇人咁 真係好難受

R.I.P.

你朋友條女係柔柔?

RIP
好撚慘
為咗隻臭雞搞到咁

孔德賢出現了

感情台圍爐

連登仔諗野，拉

好靚仔 廖小姐揀得好

為左條咁既臭雞
耐多一陣識到新既就唔會咁

佢地最想取消戀愛自由，返去盲婚啞嫁

全post 最高汁留言

True

sam 有錢？

鎖你老母

訓咩唔著
係人地思覺失調輸唔起咋
愛情邊有對錯

孔德賢死狗公!

同意
再唔係學佳哥 殺咗隻臭雞佢
依家人哋死都係唔想再面對姐

跟本就各有各玩 Sam都有玩交友app 然後大家又漠視佢對廖慧儀啲恐怖舉動 不過逝者已矣 rest in peace

屌你老母臭閪冚家剷

分左手 鬼會理你咩 ,過多幾年 都唔記得你係邊個

RIP
唔知嗰兩條友會唔會少少內疚 害死咗一個人

都死咗就唔好笑人綠啦

結婚都可以隨便離㗎啦
邊有真心為一個人專一㗎呢個世界

專一變咗為名份同錢嘅責任時 都唔係咩愛啦

洗撚幾年，幾個月就oked

個女人都唔係好好姐 點解咁傻 RIP

大隻係唔夠㗎
樣唔夠人fight 囉 冇嘅 佢輸唔起

都明被綠個個感受
如果 Sam 仔捱過左應該會成長好多
同下個一齊一定好幸福

會反省自己都係成長
可惜真係過唔到呢關

屌你
講到搶人條女就好應該為人哋自己睇唔開自殺死而負責任咁

唔好係度屌啦
直接去佢地ig youtube channel 洗版啦

軟弱到

計我話最慘係佢老豆老母，為條女自殺，咁就冇左個寶貝仔

Report左廖慧儀fans club,呢種人渣吾留得

連登仔唔鍾意睇到呢啲
會話你冇logic

唔覺得係為咗條女囉，男人老狗使唔使死

大隻就係 但樣唔係靚喎
死者唔係大哂要讚要呵㗎

兩個人渣等天收

連登個個比人搶左條女綠過帽，咪乘機將仇恨投射落對男女度

有車有樓都唔算有錢 想知呢位師兄手持幾多個物業 揸緊乜野跑車

港女就係雞

其實俾人飛左 條女當正你仇人 完全無念過舊情 淨係講你幾差幾差 好似完全無對過佢好 個感受好難頂

另一方面自己日日望住條女同新仔風流快活 私底下仲要有做野去hurt佢都無人知 加上條女公眾人物 唔係好難理解點解佢會咁灰

搞人女朋友 死全家

應該本身都有啲抑鬱或者情緒問題

為咗隻鷄同條鴨仔死唔值呀。RIP

正解
可以為情自殺嘅人本身心理都極度不平衡
根本上任何野都可以係trigger point

連登仔仇女係基本
好似台灣ptt咁
但死者為大
我諗大家都係鄧死者陰公姐
個個都咁理智就冇人自殺啦
講就易 有擺感情落去就會知係唔容易

你準備比人追擊了，竟然拎美國做例子比較
小心比人話你5毛

又令人諗起剛剛殺死女朋友單案。

你準備比人話blame the.victim

有冇懶人包

又高又大隻 因為隻臭雞死
唉 人生

仲會話你blame the victim.....

rip
但邊個嚟

情緒勒索
根本唔識處理感情

唯有希望死者下世遇到個人錫佢啦
唉

巴打仲有冇多啲本身已經比隻空雞玩 仲要喺度無啦啦搞鳩人

似係白警！

有證據就show

Try to blame women. Not men!
All HK girls are g

件事經過：有條友為情自殺＞連登仔將仇女心態投射落對男女度＞開po屌左60幾頁＞完

睇得出呢個post 好多女user思想同條臭雞廖慧儀一樣

全篇都係講緊真話

除左呢part有dd錯誤：
專一只係以前農業社會,
父權思想下 ,兩性不等下
社會穩定財產, 人脈嘅方式,
女性被視為財產，男性被視為領導

我傾向係人強行模仿至死不渝既狼個種愛：狼既伴侶一死就再唔識新既
其實人都係動物，可能係獅子老虎企鵝小丑魚個種戀愛模式呢
但唔知邊條友強行要美化，強迫全部人做狼，算吧啦。太多期待咪失望囉。

收嗲啦死臭雞
所以話香港女人都係雞係冇錯

佢哋鍾意
事實就係每個人都需要為自己負責任
自己必須保護自己, 肉體上同精神上都係

或者咁講啦，佢其實承受左好多其他既壓力
因為條女突然多左人識，有班人cyberbullying
如果唔係咁，即使佢係恐怖情人，都只係佢地2個人既事

拍拖嘅嘢 合得來不合則去
拍拖又唔係結婚 年中都不知幾多個因為咁樣分手啦
難聽啲講句 咁樣就要死 抵佢落地獄啦
耶撚嗰套最好 自殺嘅人即係殺自己啦
殺人犯就應該落地獄比地獄之火慢慢咁燒 直至永遠

但無論信咩都好 最起碼你有冇尊重過你老竇老母
人生在世就係甜酸苦辣鹹㗎啦
肉麻啲講句 呢個世界總有人係愛你
可能你會話：而家真係冇人愛你
但你敢唔敢擔保將來唔會有？

仲有 藝人都係人 點解要將件事放係Spotlight底下
樓主將呢個po放喺時事台
將Yellow Journal當成時事
我從來都唔覺得呢啲應該係新聞
呢單嘢咪又係姨媽姑姐啲飯後話題
呢啲嘢唔該放喺吹水台啦
（不推文回覆）

*p.s.: 痴咗線、神經失常嗰啲唔計
但唔好同我講乜嘢「拍拖嘅時候就已經唔係正常」
呢啲照計

No...don’t be silly.
而且會肯定自己答案是對的

Pp

係
好多花生友加把口
去人ig留言屌人帶帽又盛

所以個男人無問題？
個女人咪7 在 簡咁既男人囉

唔係古代先冇專一咩
三妻四妾喎
古代係要求女人要專一姐

現代反而先追求男女都要專一
我又唔覺得錯
人性可能真係天生冇專一
好似肚餓要搵嘢食咁
但身而為人
絕對有能力控制自己

人天生有貪慾 有惰性
咁係咪要認同人要放蹤自己？

我唔知條女係咪綠佢啦
如果係純粹相處唔到分手
再搵過個 咁絕對冇問題

或者你話你唔想拍拖咪唔好拍
無謂累人

原來被帽自殺就贏盡掌聲
咁唔好再開po叫春啦

其實人人都唔同
有啲人真係會至死不渝 有啲人對承諾唔在乎
唔需要講到一定係或者唔係㗎

我無俾人綠過 ok?
你咪又係連登仔 講到幾清高咁

二打六本身都冇前途

自己死左條女仲同緊Danny風流快活
係都攬住Danny 跳落去

sam哥係傻
但事實係每個人都必須對自己負責任

如果一個人自己睇唔開為情自殺, 而身邊嘅人被迫負上道德責任
而呢種風氣繼續醞釀嘅話
呢個世界冇人再夠膽尋找真愛

啲hall膠以為自己大明星 咪又係tvb做狗

為左條臭雞死值得咩

人應該追求求專一
因為專一唔係必然
呢個世界就係多仆街，
先顯得專一既可貴
將專一視為必然只係睇太多劇集同電影

一年半載後回望返會覺得得啖笑

為條女自殺。。。有冇諗過自己老豆老母做咩咁辛苦養佢

大把港女派帽當食生菜

條仔似恐怖情人多啲

有啲人真係會至死不渝
我真係唔信有呢樣野
就算女人男人都係
我覺得所謂既至死不渝只係呢刻既情感
而家咩都好 緊係至死不渝
到有問題發生
只要果樣問題 或誘因足夠突破你心中既所謂至死不渝
咪又係放棄

你真係講到好文縐縐
咩叫傻啫
戇鳩就戇鳩啦
（笑笑笑 笑什麼 你們也是畜生 lmfao)

條女上新聞 仲要話佢個ex係恐怖情人喎
咁樣算唔算係身敗名裂
咁樣比我曾經愛過嘅人詆毁
再加埋要承受公眾壓力 可能唔係個個都頂得順嘅

雙方無感情問題 個男人都去偷食
咁條女眼光 好極有普

條女純粹係個樣淫，靚又唔係靚，Sam哥RIP

咁你咪好撚叻？
每個個體都唔同
大把人因為感情嘢唔開心到情緒病啦
永遠都有你呢啲on9仔講埋曬d垃圾嘢
反正閒過立秋 希望你以後永遠戴綠帽

但係條仔做既野又真係幾over..

屌條女一臉臭雞樣
就知係水性陽花啦

雪唔雪都冇存在感

睇得出呢個post 好多女毒男user思想同條傻尻Sam一樣

睇相佬呃你十年八載
咪出嚟呃人啦風水佬

所以話空姐都係bitch

其實之前好多post講條女派帽 唔明你點得出多人睇tvb
佢咁奀邊個識

你都9唔搭8
講係咁講姐 關風水佬咩事
再講 你唔係幫條臭雞出頭呀?

你一定未到27
唔准話我中年 想喊

根本就係心理作祟
你覺得佢係衰人
你就會自然覺得佢個樣都衰啲㗎啦

無錯, 藍絲死全家, 所以條仔死無乜問題

有冇睇sam 蘋果訪問
佢有解釋返

(有圖）港姐”大熱”小三廖慧儀偷食男友

你未免太美化女方既行為，係既，人可以係多情既，但係唔係隨便話同緊人拍拖淡左就同人曖昧上床，就算係你都正正式式同人分左手先啊。佢接唔接受到係佢既事，咁樣處理係對大家關係既尊重亦都係對對方既尊重。分左之後你鍾意同邊個做sp同邊個一齊咪做囉。仲有，人都過左身啦，冇必要再繼續話人地又偏執又心靈脆弱。

no but 邊個係柔柔 sor 我廢 真係唔識

有病咪睇醫生囉
有病唔醫死咗佢都未嘗唔係一件好事
費事變牙佳啦

任職空姐

咁見怪不怪啦

港姐so what
唔好話落選港姐啦，隨時tinder遇到個三甲你都認唔到

唔係呢單野都唔知邊個嚟

佢解釋都係佢一面之詞
而女方之前都忍無可忍出post屌9佢
如果Sam無騷擾 咁條女做咩無啦啦鬧佢？
而佢地確實已經分手兩個月
佢點解釋都無用 佢同女方已經唔係情侶關係啦
點解要咁樣做

ARM channel果條8婆柔柔囉
佢原本同一間公司 叫呀呆既同事拍拖
後尾條女同左 銀河系最強MK仔 仲民拍拖
飛左呀呆 然後佢2條粉皮仲扮野屈9呀呆打9條女囉

最後果句講緊佢跳樓死左?
一啲感情都無 好冷血
你死你事咁

快d係個賤男代言的產品facebook page 派嬲+ 留言「兇手」

恐怖情人真係搞唔掂，諗起都驚
之前試過，間唔中就話想死，最後明明自己嗌分手，但又話想死
同佢一齊個排比佢搞到人都勁負面，好彩最佢嗌分手，依家諗返起都覺自己好on9

不過唔評論sam gor，無謂加多腳
希望佢安息

唔好意思我可能真係唔係好熟命理
講完都覺得自己好似講錯嘢
咁我更正

睇相佬呃你十年八載
咪出嚟呃人啦睇相佬

有咩出唔出頭啫
呢啲咁嘅八卦吹水嘅
我唔可以有自己意見㗎
2014年開始已經冇睇TVB
我都係睇咗呢個po先知佢哋兩個係藝人
咁我喺呢度做好簡單咁講講我已經講過嘅睇法
為情自殺好撚戇鳩

聽都未撚聽過呢兩條友嘅名
霉到一個點
CCTVB 睇吓你旗下嘅藝人幾撚霉

佳哥係真男人
頂天立地

大家幫手report 廖慧儀ig page 同埋ig fans club 呢種人渣吾留得

唔該唔好喺度侮辱一個職業

編野係一個月前概

搶返黎既野特別香 西隧都當處啦

陳同佳做左天既決定

我諗佢係想用生命換取兩條友嘅前途，特別係佢兩個都咁恨發明星夢

不過，始終係可惜嘅

你同嗰啲上去死者個page霸凌死者嘅人有咩分別

對呢個Danny真係無乜好感

年中都唔少人比人帽左仲生勾勾
呢條仔仲要咁痴線 條女都擺明唔鍾意你仲call爆電話又係咁送野送飯
你好愛我就要我都好愛你咩 拍拖就要一生一世架? 雖然帽人就點都唔啱架喇 但點知係咪因為甩唔開條仔先侷著變成咁?

其實根本冇人知來龍去脈 但條仔癲到玩自殺死埋 條女就唔好彩比人圍插
不過人都死左 RIP啦

pin你老母做雞

巴打你係咪唔識中文
你打出嚟嘅字 我每個都識 但係夾埋就唔知你講乜

男嚟

入camp好似都係綠色喎。 睇過學警雄心

咁你都完全冇進步過
一兩年都已經成長左好多 學識左好多經驗
成5-9 年時間都差唔多，應該要反省下

屌你班友真係癡鳩線
為情自殺戇鳩就戇鳩啦
關乜撚嘢黃藍事啫

其實係引發第三次世界大戰。

條囡係正既

屌 咪同vien 之前條仔一樣咁恐怖
唔係死左就大曬 條女仆街在選港姐同入tvb 但感情上面真係唔好咁輕易斷言邊個岩邊個錯

啱呀
［member] 但做乜鬼嘢要加密呢［/member]

師兄講野唔係錯，但呢一刻講呢d 要預左比人插

勵志屌女王DANNY HUNG 佢屋企層樓係頂層複式
你估D 19普通私樓仔咩

好慘，做人真係唔可以太絕情，害左人地命都冇，人地屋企人永遠既傷痛

岩呀 所以呢條女講既都未必係真

你比你口中既低賤5毛更加唔識字

如果你喺hall見過佢頹look就知佢對波平時有幾大，個樣有幾得人驚，仲有把雞仔聲幾咁煩

留名睇廖慧儀同Danny hung 仆街

sorly 大佬我真係唔識 冇乜留意
不過我想講有好多女都係咁
經想用呢招黎扮可憐爭取同情
然後將所有問題都賴鳩哂去條仔度

on9

女人+選港姐+作風+連登+對方自殺
你就知風向會點

Vien好無辜

呢度好撚多毒男架
一有親呢啲新聞就會發作
間唔中連自己都做埋主角

佢大學畢業？

真 佢落左妝 係無眉娘 好撚恐怖

Sam 哥真係傻

認真千其唔好戴綠帽比人

廖小姐同孔生反省下

一定要為佢討回公道

連登真係好多姨媽姑姐

佢自殺架喎
兇手咪佢自己囉

有波?

仲有對腳企埋佢堆莊員到真係差好撚遠
不過化左妝係幾靚嘅，但份人真係太撚淫底，都唔明點解熊仔頭會揀個n手西

Danny hung 間接兇手 無得否認呢樣野

可憐之人必有可恨之處

佢有EO offer?

本身唔睇

70頁?吓？

eq咁低，唔好玩港女啦

btw， RIP

藝人都要民間力量？
唔好咁痴線啦

這裡是連登
這裡有大撚把毒男

比帽人帶再屈鳩人恐怖情人
依招堅啊真係

佳仔生活分分鐘仲過得好過以前

求 key word

第一天 洶湧的思念 逐吋肆虐腸斷

直到所有對白 像石頭沉澱

直到舉世已入眠 原來沒人夢中相見

才能全無負擔 像初生那天

曾是最熱記憶 動人月色 亦留在今夕

我為誰愛過 耗盡了畢生氣力

遺下最後嘆息 傳奇事跡 被時日侵蝕

以後誰遠去 也沒有不散落筵席

曾牽手 揮過這衣袖 便再也沒然後

直到思絮化蝶 飛不過冷秋

直到黑髮已白頭 從前裂痕已經生鏽

抬望全無負擔 便高飛遠走

曾是最熱記憶 動人月色 亦留在今夕

我為誰愛過 耗盡了畢生氣力

遺下最後嘆息 傳奇事跡 被時日侵蝕

以後誰遠去 也沒有不散落筵席

曾是最毒記憶 害人絕色 百年長孤寂

你是誰擦過 滲入我身體血液

遺下最後嘆息 漫無目的 願忘掉朝夕

記住忘記我 再沒有不散落筵席

其實冇需要為女人自殺，但當局者迷，唔知佢啲朋友親人自問有冇認真幫手開解，心理甫導過佢？

咁danny hung老母都係 佢老母生左佢出黎

係囉

男未婚女未嫁

你條女做雞日日接客

都冇責任

樓主請pin this

搶人條女一定有報應

樓主請pin #1749

佢似想拉條女同danny Hung落水，等佢哋冇得再發明星夢

冇內涵冇樣唔明點解可以咁睇得起自己

有選擇權＝要派帽？

為咗搞條藍絲搞到冇得命 Sam哥你值得嗎？

港女看錢做人。有錢就hihi，無錢就byebye。

係啊 死全家啦

如果用對錯論
愛情的確無分對錯
不過係情感嘅宣泄啫
不過條囡嘅處理方法咁
又無考慮雙方感受
做得差囉
杯鳩Kay都可以聽日偷情的禮儀嘅

老老柒柒, 純被搶女友好似冇咩可能咁大創傷, 定係有其他野發生左? 條女瘋狂唱尻佢? 比班fd笑尻佢比人綠?

依種人今日唔跳 聽日都會跳架啦
為情自殺好可卑

條友住公屋...

熊仔頭 食完就走嫁啦 呢D女 仲同你過世咩

咩人黎

人都死左 狗男女講乜都得

就係乜都有
條女話佢恐怖情人、ig又好多人笑9佢

差唔多全香港連登仔都知佢俾人綠
個羞辱其實可以好大

唔合乎現代道德 咁點？

即係臭閪 同你一樣

九唔撘八

點解可以咁冷血

上面話佢住複式

sor我睇到呢個post前唔知佢乜水, 知道左亦唔覺得被人綠有幾好笑

push

以佢嘅條件可以過得比條女更風流快活

算撚數啦
咪由班毒撚物傷其類囉

係得你清醒啲 同連登班毒撚可以慳返啖氣

綠

咪on9啦。。。

拉
咁都可以有70幾頁
關心翻本土新聞仲好

佢死都要屌同一個閪走去跳樓都無計

兒女私情緊要過本土時事啦

其實sam哥，男人腳踏實地做人，一定蹦蹦聲咁升值，反而你個臭雞前度本身已經好撚負面新聞過多幾年貶值到冇人要，只要等多幾年其實你已經贏咗，又或者你真係咁鍾意佢嘅，你幾年就可能同佢復合依家就冇喇冇喇

Multitasking 啫
反思下生命係咪真係咁浪費

諗返起巴士殺自己條女個人 比毒撚同化到癲左

喊晒口既話你地又話虛偽

睇下FYY 個EX
同件IPAD 分手 > 瘋狂食大波妹

慘, 姐係都係香港人劣根性: 笑/睇人仆街最開心

咪就係呢度d人

條女入娛樂圈都預左分手ga la....

我睇佢ig d comment ，啲人係笑9佢比人帽左仲死纏爛打post合照個d，話佢係男人就應該飛左佢個d

咁就佳大歡喜

都唔係柒咁簡單，係樣柒但係以為自己好靚仔
自信過剩，影張相都要擠眉弄眼嗰啲
仲衰過低調嘅柒樣

作為女仔最驚呢啲咁樣嘅男仔

就當條女比綠帽

條仔都唔係成熟啦

比女飛就連條命都唔要

男人唔應該係咁囉

好恐怖

咁靚仔都要為條女自殺

連登仔點算

係撚 你睇佢啲舊相睇到係公屋走廊自拍

有西錢咩條柒頭
保險佬倫敦金妹 d frd咋

vien冇派帽

咁都推到73頁

你估個個心理質素咁好咩
而且講就真係輕鬆
輪到自己時真係無咁易走出黎

屌你個閪笑撚死人咩
你當自己係的士判官呀

人地影同自己po ig d相爭咁撚遠

始終有啲人自尊心比較高
柒一次反而更易頂唔順

有堆人唔係咁
同埋如果好信一個人
跟著俾人咁樣玩返轉頭都真係好hurt

大概邊日幾點降臨？

RIP 為咗呢條女真係唔值

空姐係雞

林鄭比天收果日

無跟開唔知熊仔頭有女 想知到底邊個yanyan 上ig揾有好撚多個

某d女人只懂拎著數，貪慕虛榮，好食懶做，又惡又懶，雙重標準，不守婦道，只准遷就。沒有真材實料努力幹勁，就用樣同身材，脫離每行業應有專業道德，情感道德，去上位， 掠奪其他男人應有既工作同人工。

講真，男人同男人拍拖好過同女人拍拖，找個人番黎係互相輔助，定係一直單向所謂付出錫曬佢，佢總會找到個俾到更多物質佢既人，點解搞到女人地位高過男人咁，女人話曬事想點就點。其實應該係男女平等，點可以成個香港風氣都以女人為中心呢？

屌，成74頁留言

屌 後生仔傾吓偈個個yan yan lor

死左人啊大佬 多人討論都合理啦

條女係雞
完

Yanyan好撚正wor
勁姣又肯露

某程度上做後生仔

係咪全部都係藍

Who?

上左妝都唔正就仆街啦 落左妝真心另一個人黎

講慘香港地大把人慘過你啦
有人生計連住食都無
訓街 搵三餐仲要食唔飽
唔係話感情 精神受傷唔慘
但諗下行街邊啲人執紙皮執汽水罐
天氣凍無衫著仲係薄切切
雖然唔知係未自作孽
但唔好將自己既不幸不停放大
咁負面只會一直影響情緒一直放唔低
盡快想方法忘記 重新振作先會人生更好

咩某程度？！100%藍啦
出賣良心入tvb為左發明星夢

撚唔知咩
你唔明乜叫一時睇唔開？

可以選擇唔做咁絕 好黎好去

死臭雞

純以事論事, 死左嗰方唔=automatically冇責任, 咁睇如果佢真係有死纏爛打到煩既地步, 佢條ex屌佢唱佢都唔出奇, 當然要睇個嚴重程度, 仲有據上面討論所知條女應該係有同佢講分手, 所以嚴格唔算綠。如果真係有含冤既話希望佢家屬告條女involuntary manslaughter, 外國都有案例。

Anyway, RIP

孔生垃圾

宜家後生既黃都擺睇tvb
如果係黃有無可能重入tvb博上位

好多垃圾男人都以死相迫求復合 我就唔知呢個咩故事 但真係可惜 rip

唔知而家啲女仔咩標準
我就覺得佢ex型好多
呢個著衫啲style我都覺得好柒

釘狗上水？ 我地要你係呢行立足唔到

香港唔興告呢啲嘢大佬

真！

識執個樣就邊個都型架啦
在此奉勸所有男女，如果另一半鍾意你係因為你個樣嘅話，等俾人綠啦。

用自殺去威脅一段戀情係最可悲同可惡

祝你條仔第時比朋友搶左仲要係妳最好既朋友，到時記得話比自己知男未婚女未嫁

原來係呢條仔
我之前有睇開後生仔
我見佢 flirt 過MMC幾次. MMC都唔理佢仲暗串佢 FYY都笑鳩埋佢一份
睇嚟佢乜女都啱

好仔黎，唔係自己單位跳，無影響估值

我唔係佢 想像唔到佢有幾痛既
Rip 咁後生

呢d傻閪黎 為女死扮情聖 死左5抵可憐 廢人

如果你係女 你一定係雞 如果你係男 你一定係狗公

臭雞 推

條女無縫交接
一定係臭閪

施主加油！好事只會遲到唔會無到！

原來真係佢
仲以為d 人派膠

咁高大靚仔都要咁
我呢d loser 要點好

感情瓜葛呢啲嘢好難告。。。。只要女嘅過得去其實佢冇損失

佢條件好過唔少人，明明大把世界，何必呢?

RIP

佢哋遲早有報應

放曬條女啲閃卡出黎益街坊好過自尋短見啦... RIP

實在唔知點解香港風氣好中意落井下石
好痴線

條女玩完，以後一世背負住「害死前男友」既罪名「邊個廖慧儀啊？」「呢，搞到前男友為佢跳樓個個廖慧儀啊」

講得好好

係啊
追擊多啲我喇

一個post就睇撚到香港冇得撚得救嘅原因

人話藍你就信
死都淨係淨話人抵死
一聽到前空姐就拉哂全部落水話人係雞

你地班鍵戰毒撚小學雞都係算撚數留係屋企打飛機啦

咁睇唔開....

真係唔明你地價值觀係放係邊
拍拖唔係一生一世
結婚亦唔係一生一世

感情既事 有合必有分
無論係咩原因 分手就分手

一條仔比人飛走去自殺
一個人唔珍惜自己性命
責任一定係自殺既人上面
何況秒秒鐘都有人分手
有人被人橫刀奪愛
感情係自由既
誰對誰錯
難道 自殺獲得同情就等於正確
在生的就一定係錯？

真係去到二十尾 先覺得其實27都唔係咁老

真心，自己都試過，差啲走唔出嚟

白宮聯署兩個去浸豬籠

咁好條件，大把女仔啦，點解要自殺呀，RIP

咪就係
佢又高大靚仔有幾難識到個

遺體化妝師

可能因為運氣唔錯
條路行得幾順
所以個人都真係幼稚

就像你當日痛心她回絕一番美意
怎發現你從情劫亦能學懂開解與寬恕
也像我很糾結的公事
此際回頭看
原來並沒有事

true

Danny?

戇尻，比我就殺左條女先仲比佢風流快活勾佬

狗男女唔抵幫
為女自殺都唔抵幫

好撚亂
到底自殺嗰位係咪狗？

乜9都擺上網。 預左wor. 不值同情

無論自殺者有冇情感勒索都好
大家要記得 條女同Danny 係TVB 拍節目
我地反呢兩條友嘅合理理據 應該集中係 佢地係藍絲

橫刀奪愛點都係錯架啦， 合理化自己行為

睇上面d 故仔, 個死者好似癲佬咁不擇手段咁做嘢唔比人走
未結婚, 跟第二個有乜出奇
個妹妹唔鐘意就唔鐘意架啦

個男人仲戇鳩到要死,
人地條女可能呢兩三日覺得難過,
一星期後冇感覺,
兩星期後, 覺得個癲佬死撚咗, 冇人煩佢, 仲開心咗

最慘係癲佬身邊班人, 佢老豆老母咁就冇咗個仔

為個人而死係極戇鳩行為.

偽中立撚：兩邊都有錯！super!

因為安仔Sammi結左婚 但今次男未婚女未嫁所以冇咁大回響

今日遺憾的事更可見

但佢點比人橫刀奪愛好似冇人提過

人都死咗 點解仲要踩多人哋一兩腳 上面啲人係咪無良心

望條女同新仔呢世紅唔起
不過罪惡感佢地就肯定冇架喇

咪喺，婚姻就是中英聯合聲明咁要兩方都要尊重神聖嘅合約條款，如果有任何一方面侵犯嘅梗係會引起廣泛關注以及屌柒

因為一段一年半既感情就要生要死....?

一定要推到Danny呢條死狗公收皮

可能名器呢

你偷換概念

佢上床好撚放
有波有羅

完全唔明仲係到鬧死者個班人咩心態，人都走咗。你可以覺得佢傻，偏激，為佢感到惋惜。但一定唔係落井下石。

大部份人都有初戀到失戀嘅經歷，個時都係一日又一日咁捱過去，諗返起當時內心嘅痛苦又有邊個會明

你係Danny?

因為世界上有你呢種垃圾 所以道德觀念先會越嚟越低
到你俾人帽嗰時 千奇唔好搵人哭訴

想知條女同襟兄弟去唔去葬禮

話個男嘅就落井下石！屌鳩條女就理所當然咩logic

為隻雞自殺

你唔係當事人 你又知當事人點諗？
雖然睇到新聞我都曾經有一刻好似有你呢個諗法 但你唔會知其他人係生命入面最重視係乜野 可能你係家人 佢係另一半 又或者佢已經當左呢個女仔係佢家人
而且你唔會知佢呢幾個月suffer啲咩 有可能係其他人對佢既評論 所以唔應該輕易對一個自殺嘅人評論 你永遠唔知人哋生命入邊承受緊啲咩

呢個係佢3星期前訪問

佢自己都話唔關第三者事，亦相信廖慧儀冇出軌！唔知連登仔嘈乜
炒撚晒車

之前有巴打話佢係懲教officer。但蘋果遺書又話失業，其實佢之前做咩。
RIP

對住鏡頭認比人綠左咩

俾唔俾佢入場呀

為邊個都唔應該自殺！其實好自私！最傷心嗰佢屋企人同愛佢嘅人！

R.I.P

係囉
陳同佳又唔死但做了正確事隊冧條女

支持

屌你都On9 ！佢都未必有證據知佢俾人綠左啦

Za card 做壞規矩

條女講左野未？

仲推得多過之鋒同周庭判監係咩玩法？

我驚D親友打撚死佢 你入到去咪比你拜

你又知？
屌你都係9up假設啫？

Hi danny

落選港姐個ex，一直都好sweet，但個女嘅參完選成個人變哂，同大台一個男仔比帽佢戴

放開個新女啦 佢唔係你ex嘅替代品

臭雞家姐都吾係咩好東西

你唔俾係廖慧儀迫佢咁講架

佢咪扮下可憐 話自己處理唔好 之後等香港人唔記得哂 咪繼續搵有錢佬嫁或包養

有時有啲嘢係睇唔開就係睇唔開
呢樣得當事人先會明R.I.P

開80頁 睇黎連仔都好想做死依對狗男女

點flirt法？

Take care

狗男女仆街啦

仆街 佢高大靚仔 又有做gym 為左咁既女友自殺
好戥佢可惜 憑佢條件 識一個比前女友更好既唔難

見怪不怪係侮辱？

睇仆街仆街 何樂而不為

淨係睇佢地公開既資訊都可以知道佢處理得唔係咁好囉
完全唔關係咪tvb事 純粹自己身邊都有朋友有情緒問題咁走左 有感而發下

純粹想煮撚死佢地姐
做tvb 預左啦

真 推到danny仆街

空姐雞

包括熊仔頭條女aka Danny前sp

早兩星期親眼見到條女同個狗公去行山
問下個狗公海邊張相邊個幫佢影丫
唔知邊個炒車

睇死條女唔會去

佢係danny本人

姣婆遇着脂粉客
痕閪碰著打硬鳩

古代有錢人先三妻四妾啫，大部分人咪又係得一個

推到成80頁

details???

呀 你都唔識江湖規矩
我尊敬駱駝 我黎拜佢
你以為自己主角呀

Agree 橫掂都死 不如一鑊熟 或者搞到佢哋唔死一身潺先去死

好撚多人有錯覺覺得古人就多三妻四妾
現代都有鄧兆尊

你唔認真唔比人地認真既
on9

點解條片入面D留言係鬧佢男人老狗咁小家
明明佢嘅對答超大方又有禮貌
佢只係一個重感情嘅男人
btw RIP

笑到4萬咁個口

少隻香爐少隻鬼

你係點理解到我話唔畀?

條女幾時死

點解你老母隻雞會俾你老豆條雞蟲中出

講嘢可以咁95搭8

為左條女死？無自我？on9

掉轉咁諗 你又知唔知個男仔對住個女仔做咗啲咩先 不過如果個女仔未分手就派帽係賤啲嘅

但係依家唔係死咗就大晒喎 成日用跳樓威脅人 又要偷用人email 瘋狂騷擾人 條友本身都唔正常

而家現代社會自由戀愛 唔通一拍拖就要一生一世咩

EQ低
咁就去死
咁就丟低兩老

就算佢對個女仔做咩都好 但係唔應該人哋都死咗仲要喺度bin c話人on9 我唔係話個男仔有冇問題 而係我覺得大家唔應該將自己個思想或者正常人嘅行為放落個男仔度 或者人哋真係情緒有問題呢 點解一定為情自殺係戇鳩

你講啲野0建設性

分手唔係問題
綠帽先係喎

應該會覺得好爽，終於唔洗煩

屌你都要有證據先可以話人派帽架

得啦danny

原因，結果，你個腦分唔到？

咪開開心心咁過
又唔驚遇到前度面阻阻
不知幾happy

兩星期啱啦！段訪問三星期前！三星期前即係已經散咗啦！條女同邊一個去街都有得管？
搞笑喎Ching

因果同洗唔洗負責任有關係？

條女會發現原來自己咁搶手，會再吊高泥賣

屌你老味成班小學雞
=法官
=當事人
=連登仔

:你地分手原因涉及第三者？

：唔關第三者事，亦相信佢冇派帽俾我

：法官大人肯定條女迫佢咁講，條女係臭雞ETC.....

:你有咩證據.......

：總之條女係臭雞係賤西啦！肯定有派帽⋯⋯etc

：.................

：.................

：XYZ$($(&($?&?&(

請解釋何解為本末倒置

係用情深既一個禮拜都可以好痛苦，感情係唔可以用時間量度

小學雞

塞返你老母個西度啦柒頭又咪係9 upper

呢個年代啲港女可以用無情感嘅動物黎形容。

Sam仔本身都有性病

我左眼見到鬼

個男人擺明自己本身有精神病，正常人點會因為失戀而跳樓

點解唔爆相爆片 得個講字

為左紅可以去到好盡
唱衰自己ex有幾難
但個男既一句怨言都無

黎個本黎就係螞蟻金服嘅virtual bank
藍屍奶共狗公

估唔到隻死臭雞同狗公咁多打手

交友程式真係害撚死佢就真 好人好姐真係咪靠呢d野識另一半

兩個都好撚樣衰

佢對高低眉同懶自信嘅笑容真係好撚柒

點上TVB?

Sam無死
十年後睇返
只會覺得條女on9

臭雞同綠帽王會唔會被雪藏？

佢宜家在天堂睇返一定超後悔自己跳嘅決定

條女演藝事業應該玩完
仲有無人敢用佢

真
因為感情自殺真係最唔值
呢個世界真係冇話冇左邊個唔得
何況你會令你屋企所有愛錫你既人經歷呢種比你分手更痛既親人離世
因為你一個人睇唔開 帶幾多傷害比屋企人
只識為自己諗 諗自己死左唔洗再咁痛 唔洗再咁辛苦
就睇得出 呢個人其實好自私

正臭雞

狗公同臭雞呢對組合真係天衣無縫
Btw rip Sam gor

咁點解揸靚車

睇返Sam個ig
之前不斷比人洗版笑佢傻鳩 戴綠帽 叫佢刪相
勁多網絡欺凌 原來大家都做過兇手

今日先第一天認識呢兩個賤人。係街見到會追住佢哋嚟鬧殺人兇手。

R.I.P

只可以講當局者迷
RIP

遺書都有講啦 咁落力幫條女洗底做乜9

柔柔綠帽左啊呆

屌你老母 舊款benz咋 靚條7啊

當Sam妹妹發現哥哥的電腦有遺書，立即告知廖慧儀，但都被對方已讀不回及封鎖。

佢擺明danny

個女仔會唔會內疚一世

條臭雞仲已讀不回加封鎖
痴撚線

啲二打六連名都噏唔出

其實咪又係普通為情自殺

咪幫啲閒人曲線宣傳啦

根據廖嘅講法，死者之前都會嗌生嗌死，佢唔當一回事都正常

我覺得廖俾帽人戴唔啱，但死者極可能都係情緒勒索者

咁要推到對狗男女死

講過乜？暪住去街？
唔係幫佢洗底！男歡女愛合則來不合則去！好撚平常！
你老母我成世人拍幾十次拖！分咗手個個話自殺我咪好唔掂

得嘞得嘞！我係Danny！滿意未？

RIP

唔知隻臭雞瞓唔瞓得著

反正有死既決心，如果係我寧願用一個月時間部署帶走埋條女同條仔，再自殺

岩呀，合則來不合則去
但咁樣就代表派帽係合理？
係既祝你早日戴帽

明明係條女分手分得唔好搞死人

通常殺多幾件先可以成為歷史新聞比人記住條女點衰 跳樓自殺過一兩個月係冇人會再記得既

講得岩, 女性其實比男性更短情
飛左你, 第2日已經可以同新男友SWEET SWEET, 真係臭西黎

我都咁話

起碼帶埋介入個條仆街仔danny

支持
利申唔睇亦都唔識
但臭雞

啱啊 嗰班友今時今日仲痴大台
40歲都冇就咁撚藍
根本唔值得紅

咁講三個人嘅祖宗都有份

btw rip安息

唔好轉移視線
條臭雞係出軌 唔係啲咩性格不合而分手
出軌就係出軌
唔好合理化件事

但派帽=/=殺人

陳同佳咁款？

殺人都有分直接同間接既

呢個POST可以睇得出有好多女USER, 覺得自己做臭雞派帽係完全冇問題

點間接法
我淨聽過謀殺罪同誤殺罪

Pin la

唔同 最後我會自殺埋

咁呀？
咁同你討論落去都冇乜意思㗎啦

無愛可失 得不到相戀別說失戀 只感到天國近了相聚遠 只知道比你更愛你這種愛沒分寸 太肉麻累物累人原應了斷

RIP

只不過覺得條女真係好仆街
但佢自殺真係只可以自己負責

PISH呀

DANNY已負皮

條女未同個男人分手就已經出緊軌 而家你地仲檢討男歡女愛 女有選擇權？

Sam在遺書中指廖慧儀參選後一個月內，發生了很多事，在他最需要她的時候，她用無數個大話瞞住他跟另一個人出去。最終，廖慧儀堅決跟他分手，Sam指自己用盡方法挽救，可惜放不下一生最愛，不會再有力氣去重新認識一個人，不想再結識另一個陌生人重新再來，如果將來新娘老婆不是廖慧儀，他也沒有生存下去的理由。

笑死得一個負評9成係Danny

直播i want to play a game

27碎

咁就更加要幫佢增加名氣, 推~~~~~~~

一個10A，一個最識轉膊

點會睇得上呢啲小丑

女有選擇權但唔可以一拖二係唔使拗無得拗
淨低仲有得拗嘅位係咪女要為男嘅死負責

PISH

死咪死又放ig 好on9

唉既然都係死
點解唔好似佳仔或者巴士工程仔咁做一番大事？
依家咁樣死左
俾對家人格謀殺好唔抵

你如果嚟做乜撚嘢
如果佢帽撚完人 再自殺
咁佢都係自食其果

DANNY孔德賢, 你臭撚晒朵啦狗公賤男

睇佢個樣都知佢唔撚係正常人
識得佢嗰屆啲人都話佢係on9仔

{ISH

收皮啦 而家比人背叛呀
條女一早講明自己係啲會出軌嘅人咪得囉
佢唔撚講明但又出軌唔叫有錯？

為呢條女
值咩

條女個樣 有點淫

同Sam哥經歷好似
同居2年 支持佢移民 約定1年後加拿大匯合
但去到好快就同左個31歲新加坡會計師一齊
其實自己都就快考到會計牌，感覺好似比manager搶走左條女
感情好現實 都係弱肉強食
只有不斷變強 先唔會俾人帽

心痛
希望你安息

成班人以為自己心理健康就等於其他人都健康咁香港人係咁架喇
我都體驗過我同一個幾frd嘅朋友講我有抑鬱，佢答我話點會咁易有之前我再冇再揾佢喇

你個logic on9？結埋婚都可以無責任咖，反正係咪都可以帽

其實條女似唔似csk一樣咁正

ON9仔

條女都係養唔熟

sam哥高大英俊
真係唔需要為隻臭雞要生要死

隻雞都係想上位姐，
仲搵緊大老闆埋單

咁你仲移唔移？

睇完佢個訪問
又唔覺得佢會係恐怖情人囉

佢del晒ig post?

繼續過 過一排識個更有錢做少奶都得

好撚on9
我講你
個女仔就聰明，知道移民條路唔會好行
去到嗰邊一定係要搵個靠得住既男人
邊似你，on居居咁
你既問題唔係你有無會計師牌，而係蠢

p牌就收皮
我由一開始就講緊條女
佢自己無啦啦講個死者

睇撚過 2xxxxx扮老屎忽
柒左又唔認 正傻閪

起完底
發現唔駛覆你
又係另一隻pr acc

一班殺人兇手

分個手都叫生叫死

臭雞家姐之前公審過Sam gor, 依家del 左post, 兩姐妹都係垃圾

男方支持條女去做佢想做既野 做佢背後既支持者
點知條女做到喇 就飛走左 男方會好撚後悔咁樣支持條女
覺得自己做錯野 呢種感覺好難頂 我ex同佢條女都咁忘本

唔係簡單感情淡左果種分手 亦唔係就咁帽
係你付出左好多 對佢仲好過對自己 點知條女咁忘本 果種背叛感令人好鬼辛苦 無哂安全感

太唔值得，RIP

多數都係咁

外型真係唔差 點解咁睇唔開

屌，諗諗吓都幾好笑，條臭雞話自己係瑜伽導師，瑜伽導師係應該透過瑜伽去達到改善人哋人生質素嘅目標，相反曾經同佢最親近嘅人受到精神折磨自殺死咗都幾諷刺

佢自殺都試過4 5次啦 下下咁搞法
個女唔通要守寡

啱啊 甜言蜜語呢D嘢 聽過就算啦
感情勿認真 我都笑9以前既自己

應該話現實好多呢類人 順便為自己辯護者

會去丹麥 之前去過半年exchange 一直想返去

諗多咗 2打6 轉頭無人記得啦

呢d女算把啦

可能無諗過真係自殺掛 一哭二鬧三上吊唔理正常

玩撚到佢 西都爆烈

加油巴打

又干又瘦 點入豪門

有無圖

整靚啲再幫推

之前話條仔係做狗
有冇巴絲FC左係唔係做狗？

睇字都覺得慘

床上搞得掂有錢嗰個就得啦

保住形象囉

真心想做死哩對狗男女 做人忘恩負義 總有咩理由俾佢好日子過

唔怪得要考yoga牌

洗唔洗認真到為條女自殺

乜9叫洗唔洗認真到？對感情認真都有問題？
死毒撚未拍過拖真係on9啲

吓，即要為條女自殺而叫拍過拖咩道理呀
對感情認真就要為條女自殺唔撚係呀
男未婚女未嫁為咗條個女人自殺唔係on9叫咩
自己老豆老母養大自己咁辛苦但唔撚諗自己父母感受走去為咗條女自殺依啲先係弱智

佢家姐係邊個？

佢為左條女自殺係佢對呢段感情既宣洩 我地旁觀者絕對冇權話咁係岩定錯 我只會覺得好唔抵 人地死左我一定唔會話佢on9 呢樣係對死者既尊重
睇你都唔識咩叫尊重嫁啦

係好撚弱智係事實
感謝認真係對愛自己嘅人，為咗唔愛自己人認真叫on9
原來被女飛咁小事就要自殺黎宣洩，心靈真係幾弱吓

同你講多都嘥氣 對錯係你去決定嫁？你邊撚位啊
睇下人地遺書講咩所以揀自殺先出聲啦

唔好比個post停，push

咁你咪唔好講囉
我有自由講野洗你理

要點樣先會覺得佢係

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯

人生既重要決定同時間都因為佢而存在
到最後乜都冇
人地繼續風流快活 當你係冇價值既踏腳石
過到呢關就會成長 可惜過唔到

Danny仔ig連d大陸人都留言屌

條女咩樣？

推撚到佢仆街，依班有份殺人

臭雞係中間，隔離佢家姐，兩姐妹都係人渣黎

我覺得佢解釋 跟蹤 狂打電話果PART
好心虛唔自然

佢家姐又做咩

之前有同廖慧儀一齊公審Sam gor,依家del 哂post

呢個係細妹黎喎

ig?

呢啲先好砌

唔知
可能我係企條仔個邊
條女唔留餘地刺激佢

條八婆依家一定心諗「連死都要阻住曬」
死八婆

Tvb依家根本就大陸人睇多
但估唔到連登都仲咁多大陸種

唔包 除非你係一個player/拍散拖既人 如果唔係一定好傷
講得呢種說話你係感情上都唔會係一個好人
祝你拍親拖都唔會有好結果，最好比人帽你就會明

全部鬼ac 夠膽咪用真身like

兩姊妹都臭雞公廁

佢好明顯認左有不停打電話煩佢

盲閪死撚返入老母西啦

感情無對錯
男未婚 女未嫁

同搵食啫，犯法呀一樣咁無敵

下一個更好

太可惜了
咁後生又大隻靚仔真心可以搵到更好。。

呢隻臭雞真係害死人！！仲有隻狗公

點解自殺左咁多次救返都冇人call白車送佢入院

見佢隻眼不停向側望 感覺好似係度諗緊講緊大話咁

你以為block曬comment就冇事

下，不停打電話有乜問題？
未撚拍過拖？

On9呢句野你留俾自己同黑警講

分左手所以條女先cut佢線 佢不停追魂call 咁打俾人 咁都冇問題
唔係傾電話呀傻西 係俾佢不停用電話煩住晒咁都冇問題呀
我真係冇拍過依種咁toxic 嘅拖

老實講 下下比人搶咗條女就去輕生 咁全世界應該都好多人走去輕生 可必呢

睇完你講野先覺得你係on9仔 現實生活應該係好失敗既人先講得出

又點撚樣雞 搵條新仔就雞？ 我覺得好威wor

可能打擊真係太大接受唔到
Rip

擺女人係第一位永遠無好下場

其實應該係你未拍過拖

派綠帽都冇問題

想問點解會叫「狂野空姐」

呢個新穎嘅形容詞 我淨係諗起狂惹照燒雞

冇實際法律責任唔等於冇道德責任

首先唔講佢係唔係單身 我係佢舊同學我剩係知條仆街之前都成日出軌 臭名遠播
況且你留依個言既時候唔見有人屌佢
所以唔明你話咩點解係屌條仔
出面都好多post兩個都屌

精神支持其實唔好唸到咁偉大

你又知我浄係做精神支柱

送個朵畀佢

除了清純索女，更有「狂野空姐」廖慧儀，現年23歲、身高1米68的她，面試時打扮斯文，但在網上發現她不少火辣照，她兼職模特兒，與男友開設社交平台頻道，除了分享中門大開晒半球的化妝情況，還有一段在健身室豪放地脫去外衣示範動作的片段，「咪咪」呼之欲出，身材勻稱健美。

零負評

學陳同佳咁去引發世界大戰名留青史咪幾好
點解要睇唔開

打格

達哥雨傘都出聲屌政府黑暴

得罪講句 抗壓能力低過連登仔

咁高大靚仔大把女啦

唉RIP 何必為咗條咁嘅女做傻事

完全明白

pishh

我係男見到Sam哥咁靚仔都有幾分敬重，rip

一朝早起身，4、5個熱門post講依個乜9廖慧儀前男友。首先，我完全唔撚知邊撚個係廖慧儀。其次，咪又係一宗為情自殺嘅case，有咩咁值得討論又感想又剩，你打篇感想講吓壓制新聞自由同眾志入獄好撚過啦。

哇屌。一定要推，同埋都推到danny仆街

但個樣7呢

推到賤男danny同臭雞廖慧儀仆街

情緒或高或低如此詭秘 陰晴難講理
既然浮生就如遊戲 不如坐戰機
黑暗下磊落光明中演你 心能隨心揀戲
這時期演傷心戲 戲爛人未死
誰也在暢讀死亡的筆記 不如來推推理
要求存似電玩遊戲 操練著戰機
死也未怕又怕甚麼苦戲 不如重溫好戲
死亡遲早都找你 切勿憑自己

pishhh

邊忽靚仔？得個大隻

死雜種賤狗公DANNY, 仆街冚家鏟, DLLM

前柳記散仔 宜家仲要失埋業 有咩咁好個package?

炒曬車仲推 條女都話性格不合先分手 又無見到Danny 屌過佢

臭雞你唔洗諗住洗到白

物以類聚

個女係衰，個男亦唔係好得晒，個女花心，分手就曬脫啲，揀條咁嘅女，眼光有問題。
加上交友app你預啲人咩心態（唔代表全部衰人，但玩家有唔少）

與其洗白不如諗下點同cctvb拆

所以岀軌就要為條仔既死負責仼？ 我邊句有討論男歡女愛？睇清楚先啦

PISH!!!

咁請問咩叫間接殺人？

毒撚自殺既話無人理 高大靚仔自殺大把女兵護航討伐前女友。

以前可以晚晚屌撚到條臭雞反艇都已經無撼啦，使唔使自殺咁傻呀

香港人出名善忘

咪係囉, 女食過就算, 有勇氣自殺點解唔幫社會做啲有意義既事

推呀!!

pish~~

笑到好心寒

推到賤男danny同臭雞廖慧儀仆街!!

近幾年咁多韓國女明星忍受唔到網絡欺凌而自殺，你講得啱每個人都要為自殺去負責，但係班網民真係唔使負責任？

推到燒炭啦 貼街招

過左咁耐，孔生同條女回應左未?

大家一齊推!

推到 賤男danny 同 臭雞廖慧儀仆街!!

平時無病呻吟話世界無好男人嗰d怨婦港女有咩睇法？

寧缺勿濫 放吾低 識幾多個都係自欺欺人

冇能力既人先會咁講

每日都推

4rj大家一齊推!

條女比人強姦完 係因為條女著得小唔關個強姦犯事

明未阿？白痴仔

咁係咪.....
條女比人強姦完 係因為條女著得小唔關個強姦犯事

你用強姦比喻分手

傻鳩黎 為左條臭西 值唔值？

完全唔知你比喻緊啲咩
希望你認真諗下

呢個post好撚大怨氣

同Judy差唔多咁啦

男人會咁一定係條女發姣收兵

抱起黎屌

黃加藍

認同

派帽港姐同Danny仔一定訓得著，根本唔會care
佢地重可能會因為死者死左搞到佢地形象受損而責怪死者

條臭雞就聰明
一早熄左comment 唔比人留

推到狗男女死無全屍！

但有隔離post 話條仔本身自己都偷食開喎
大家都player
但自己唔夠人玩 點計先
佢偷食人地果時 唔諗埋人地條仔？

？？

唔見你地推既

如果係Player會唔會自殺呀，最多食第條

無證據 我話你老母做雞都得啦

佢自己沉左姐 你咪睇隔離post 囉
佢自己本身都偷食開 有晒proof
渣男同渣女拍拖 大家都玩開
佢自己今次沉晒都可以怪人？

睇隔離post la on9

Post你就post啦屌
鬼撚知咩傻鳩

(有圖）港姐”大熱”小三廖慧儀偷食男友

條仔仲要做過狗

唔知咪講你知囉傻系

其實唔知佢係邊個

一個做過狗既player
對一個女玩家動真情
比人帽

冇視左？

發覺有啲傻鳩有語癌
又要懶中立 幫狗男女平反
又唔post所謂既證據係到縮
同狗公一樣咁低劣

冇你老母咩字都唔識打
之前唔可以玩交友app？
唔可以借刀？
原來咁就係證據

我份人比較簡單 感情既野冇對與錯

不過做狗既都係抵撚死 最好死撚曬全家

我都唔明，玩交友app有咩問題

‎

同埋真係好肉酸 喺度旁敲側擊
全部都唔係真實證據
就算係真
人哋都辭咗職
幾時辭職又唔講
喺度穿鑿附和

孔德賢
死矮仔
深潛啦屌你老母

推呀，有無人去ig 問埋臭雞親姐妹點睇呢件事

又係黑警做嘢

妹妹睇到晒哥哥上乜鹹網

Bae

其實我覺得佢係做得唔妥當，如果覺得自己女朋友比狗公狗緊/有心出軌，可以三口六面講清楚，同埋叫女朋友唔好再同條仔有聯絡，放出黎公審仲要係女朋友嘅同事，叫條女點做？
你話有證據係條女比帽你戴咪放出黎比大家一齊鬧，抵死嘅係Sam哥係蘋果個採訪度又話條女無比帽佢但係一出事成班人又走去Danny個ig留言屌柒佢先好笑

不過人都已經走咗講咩都無用

經歷失業被背叛分手失戀
Sam胞妹昨日向傳媒表示曾聯絡廖慧儀，但未有回覆。她在哥哥的電腦發現遺書，Sam的千字遺書曝光，內容全跟廖慧儀有關。Sam在遺書中提到自今年9月經歷失業、被背叛、分手、失戀，他最愛的女友和工作，一下子失去，每天醒來失重心和支柱，一直在情緒崩潰不穩情况下，每天被噩夢驚醒，出冷汗、心跳好快，心很痛，「不想再繼續落去」

之前懲教散仔 宜家失業

睇呢段新聞果陣，播住呢首歌，真係好sad

。

巴打加油

一齊加油

咁串⋯⋯
加油呀 一齊堅強面對之後人生既任何困難

條女咁傷害自己，其實係男人就學佳哥
就算唔去到咁盡都打到佢破相，
要令人知道cheating係有後果

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯!!!身為後生出賣良知入TVB發明星夢!!!!死藍C!!推撚爆佢!!!!

唔好比依個post停，唔好俾任何人唔識依個女人！

條友跟本為左報仇先自殺
等條女比一眾連登仔公審之後仲要冇得撈

呢條撚樣好撚煩架 block7佢喇

預你老母

一般港女正，no offense 未到真係好正

鬼唔望條女比人輪

推到 賤男danny 同 臭雞廖慧儀 仆街!

想知條女幾時死？係咪今晚？等聽Good news

用條命報仇？
你唔報下

連登真係好多弱智 報仇

條仔都幾廢 冇o左條女唔洗死呀嘛

過100頁

連狗係咪同danny有仇

責任問題

強姦犯 強姦左條女 責任唔在於條女著得幾小
而係個強姦犯問題

而家

係條女係強姦犯 咁個責任係咪係個男仔度

點解可以用強姦做比喻呢？

撚知咩屌
咁可以用咩比喻
你話比我聽啦 屌

香港人報仇

為左一條女自殺依個世界仲有千千萬萬條女印你屌 想報復既活得開心過去活得精彩過佢先係報復

有咩咁出奇？
憎一條友 去到極點咩都做得出架啦
你又唔係自殺條友 你又知佢真正點諗？

你又唔係自殺條友 你又知佢真正點諗？

我都知你會copy 呢句
我講個可能性出嚟咋 你又憑咩否定
討論區係咪唔討論得啊

為女死為女亡既人好恐佈

你睇佢ig d相都知佢會好enjoy la

都唔夠班兔死狐悲死推爛推既死毒撚恐怖啦

你老母臭閪

條仔都幾廢 冇o左條女唔洗死呀嘛

做咩停哂手，快啲推爆

推到 賤男danny 同 臭雞廖慧儀 仆街!!!!!

推撚到個賤種danny揸兜乞食

danny 仔俾帽人帶，又咁鐘意食女, 點拆好呢? 食唔到暗星嘞以後

推多吓先得

Danny仔del左最多人屌佢個post,再set埋唔俾人留言

在

唔撚理 總之推

Poly lty ?
my個個c字頭女神?
Danny 個家姐?
我見佢 flirt 過MMC / FYY 幾次. 點flirt法？

全部都講啲唔講啲.

鐘意你既 根本唔關好唔好事

似個fd偷錄佢講野
傾心事既朋友都錄佢音 sam哥有冇真朋友？

失眠咋掛

有時愛情一眨眼
靠著的肩變失眠
遺失了一句永遠
地球轉速沒增減
感情只是生命的部份景點
失戀和失敗的人沒關連
我們不為失戀說抱歉

Pishhhhh

孔德賢剷咗個post，大家快啲入去洗板

條友應該晚晩對住sam哥張車頭相推neway車
然後中出嗰時望住張遺照發出勝利者嘅笑容

條女唔鍾意AA制

睇到依個位就知咩事啦

條女自從 Cheesecake Factory 之後發現咗原來出面可以唔使 AA 制